{"translation-revision-date":"2020-03-26 11:49:32+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Preview in new tab":["Previsualizar nunha nova pestana"],"Block Patterns":["Patr\u00f3ns de bloques"],"Open document settings":["Abrir os axustes do documento"],"Open block settings":["Abrir os axustes do bloque"],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"Help":["Axuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor de WordPress, cada par\u00e1grafo, imaxe ou v\u00eddeo pres\u00e9ntase coma un \u00abbloque\u00bb distinto de contido."],"Welcome to the block editor":["Benvido ao editor de bloques"],"Get started":["Primeiros pasos"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"Pre-publish checks":["Comprobaci\u00f3ns previas \u00e1 publicaci\u00f3n"],"%1$d block is disabled.":["%1$d bloque est\u00e1 desactivado.","%1$d bloques est\u00e1n desactivados."],"Disable & Reload":["Desactivar e recargar"],"Enable & Reload":["Activar e recargar"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Neces\u00edtase recargar a p\u00e1xina para este cambio. Antes de recargar, aseg\u00farate de que o teu contido est\u00e1 gardado."],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"More tools & options":["M\u00e1is ferramentas e opci\u00f3ns"],"Block Manager":["Xestor de bloques"],"Read about permalinks":["Ler acerca das ligaz\u00f3ns permanentes"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte da URL."],"URL Slug":["Slug da URL"],"Fullscreen mode deactivated":["Modo a pantalla completa desactivado"],"Fullscreen mode activated":["Modo a pantalla completa activado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Back":["Voltar"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desactivada"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Document (selected)":["Documento (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Permalink":["Ligaz\u00f3n permanente"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"Document and block tools":["Ferramentas do documento e os bloques"],"noun\u0004View":["Ver"],"Advanced panels":["Paneis avanzados"],"Document panels":["Paneis de documentos"],"General":["Xeral"],"Open the block navigation menu.":["Abre o men\u00fa de navegaci\u00f3n de bloques."],"Work without distraction":["Traballo sen distracci\u00f3ns"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"This block can only be used once.":["Este bloque s\u00f3 se pode usar unha vez."],"Exit code editor":["Sa\u00edr do editor de c\u00f3digo"],"Editing Code":["Editando c\u00f3digo"],"Forward-slash":["Barra"],"Manage all reusable blocks":["Xestionar todos os bloques  reutilizables"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostra ou oculta a barra lateral de axustes."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"Open publish panel":["Abrir o panel de publicar"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Show Block Settings":["Amosar a configuraci\u00f3n do bloque"],"Hide Block Settings":["Agochar a configuraci\u00f3n do bloque"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3n do bloque pechada"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"View post":["Ver entrada"],"Featured image":["Imaxe destacada"],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"Transform into:":["Transformar a:"],"Remove":["Eliminar"],"Find original":["Atopar orixinal"],"Copy all content":["Copiar todo o contido"],"Copied!":["Copiado!"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Agora hai axustes adicionais dispo\u00f1ibles na barra de axustes do editor de bloques"],"Visibility":["Visibilidade"],"Status & visibility":["Estado e visibilidade"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1xina"],"Block":["Bloque "],"Document":["Documento"],"Close settings":["Pechar axustes"],"Tools":["Ferramentas "],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Close":["Pechar"],"Preview":["Previsualizar"],"Discussion":["Comentarios"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Excerpt":["Extracto"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}