{"translation-revision-date":"2020-04-13 20:02:11+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"New page: <mark>%s<\/mark>":["Yeni sayfa: <mark>%s<\/mark>"],"Solid":["Kat\u0131"],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Search results for \"%s\"":["%s i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Recently updated":["Yeni g\u00fcncellenenler"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"Image size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Remove multiple selected blocks.":["Se\u00e7ilen birden fazla blo\u011fu kald\u0131r\u0131n."],"(%s: gradient %s)":["(%s: degrade %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: renk %s)"],"(Gradient: %s)":["(Degrade: %s)"],"(Color: %s)":["(Renk: %s)"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Ara\u00e7lar, blok se\u00e7imi ve d\u00fczenlemesi i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sunar. Se\u00e7mek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n, d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in Enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu anda dola\u015f\u0131m modundas\u0131n\u0131z. Sekme tu\u015funu kullanarak bloklarda gezinin. Dola\u015f\u0131m modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ilen blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in Enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanma veya ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanma aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Currently selected":["Mevcut se\u00e7ilen"],"Search or type url":["URL aray\u0131n veya yaz\u0131n"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Currently selected link settings":["Mevcut se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blok eklendi"],"Block breadcrumb":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"Gradient":["Degrade"],"Gradient Presets":["Degrade haz\u0131r ayarlar\u0131 "],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["Bordo"],"Blush light purple":["A\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["A\u00e7\u0131k turuncudan parlak k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["A\u00e7\u0131k kehribardan a\u00e7\u0131k turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filden parlak ye\u015file"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Parlak maviden parlak mora"],"Block navigation":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"Not set":["Ayarlanmad\u0131"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu ba\u015fl\u0131k i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flanabilirsiniz."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir varyasyon se\u00e7in."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Dikeyde alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Dikeyde ortaya hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Dikeyde \u00fcste hizala"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc yada stilini de\u011fi\u015ftir"],"More rich text controls":["Daha fazla zengin metin kontrolleri"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Attempt Block Recovery":["Blo\u011fu kurtarmay\u0131 dene"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Full Size":["Tam boyut"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Block icon":["Blok simgesi"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metin ortaya hizala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ilerle."],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"Medium":["Orta"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Bu blok beklenmeyen ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Manage all reusable blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna ta\u015f\u0131"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Very dark gray":["\u00c7ok koyu gri"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Very light gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Transform to":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Remove Block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Image Size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Image dimensions":["G\u00f6rsel \u00f6l\u00e7\u00fcleri"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Search for a block":["Blok ara"],"Add block":["Blok ekle"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Document":["Belge"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Submit":["Kaydet"],"Close":["Kapat"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Select":["Se\u00e7"],"Video":["Video"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Apply":["Uygula"],"Text Color":["Metin rengi"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Audio":["Ses"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Align right":["Sa\u011fa hizala"],"Align center":["Ortala"],"Align left":["Sola hizala"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}