{"translation-revision-date":"2020-03-26 11:49:32+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Post Comments":["Comentarios da entrada"],"No comments.":["Ning\u00fan comentario"],"Contact":["Contacto"],"About":["Acerca de"],"Home":["Inicio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Images size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"Post Tags":["Etiquetas de entrada"],"No tags.":["Sen etiquetas"],"Post Featured Image":["Imaxe destacada da entrada"],"Read more\u2026":["Ler m\u00e1is ..."],"Show link on new line":["Amosar o enlace nunha nova li\u00f1a"],"Max words":["Palabras m\u00e1ximas"],"Post Excerpt Settings":["Axustes do extracto da entrada"],"Date Format":["Formato de Data"],"Format settings":["Axustes do formato"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Post Comments Form":["Formulario de comentarios da entrada"],"Post Comments Count":["Reconto de comentarios da entrada"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Mostra unha icona que enlaza a un perfil de medios sociais ou unha web."],"Social Icon":["Icona social"],"block keywords\u0004links":["enlaces"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Mostra iconas enlazando cos teus perf\u00eds de medios sociais ou webs."],"Social Icons":["Iconas sociais"],"Select poster image":["Elixir a imaxe de p\u00f3ster"],"Image alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n da imaxe"],"Display featured image":["Amosar a imaxe destacada"],"Featured image settings":["Axustes da imaxe destacada"],"Post content":["Contido da entrada"],"Show submenu indicator icons":["Amosar iconas indicadores de submen\u00fa"],"Background color":["Cor de fondo"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Text color":["Cor do texto"],"Change heading level":["Cambiar o nivel do encabezado"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["enquisa"],"social":["social"],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Post Excerpt":["Extracto da entrada"],"Post Date":["Data de publicaci\u00f3n"],"No Date":["Sen data"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Choose":["Elixir"],"twentytwenty":["twentytwenty"],"Theme":["Tema"],"Choose a template part by slug and theme, or create a new one.":["Elixe unha parte do modelo por  slug e tema ou crea unha nova."],"Error adding template.":["Erro ao engadir o modelo."],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"Unsupported":["Non compatible"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Empty":["Baleiro"],"By %s":["Por %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta do enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"poem":["poema"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e  matojos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Amosar:"],"Create from all top-level pages":["Crear desde todas as p\u00e1xinas pai"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima aos visitantes a que realicen algunha acci\u00f3n cun grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Background":["Fondo"],"Background & Text Color":["Cor de fondo e cor de texto"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Add nofollow to link":["Engadir nofollow ao enlace"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Add link\u2026":["Engadir enlace\u2026"],"Dark":["Escuro"],"Light":["Claro"],"recording":["gravaci\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"sound":["son"],"Template Part":["Parte do modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Loading Navigation\u2026":["Cargando navegaci\u00f3n..."],"Navigation Structure":["Estrutura de navegaci\u00f3n"],"Create empty":["Crear baleiro"],"Create a Navigation from all existing pages, or create an empty one.":["Crea unha navegaci\u00f3n con todas as p\u00e1xinas existentes ou crea unha nova baleira."],"Navigation Link":["Enlace de navegaci\u00f3n"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"Site Title":["T\u00edtulo do sitio"],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Minimum height in pixels":["Altura m\u00ednima en p\u00edxeles"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan da pradeira. Vai vostede moi cargadoo pola gloria da mi\u00f1a nai, que est\u00e1 a cousa moi mali\u00f1aaaar, Gayosooooooor"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["L\u00e9vame ao sircoo non podoooor pola gloria da mi\u00f1a nai,  pola gloria da mi\u00f1a nai. Vai vostede moi cargadi\u00f1ooor diodenoo ao ataquerl, l\u00e9vame ao sircoo non che digo trigo por non chamarte Rodrigor. "],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"cite":["cita"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Pill Shape":["Forma de pastilla"],"Logos Only":["S\u00f3 logotipos"],"Open block navigator":["Abrir o navegador de bloques"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Fill":["Encher"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb daligaz\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Align Column Right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Align Column Center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align Column Left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Color":["Cor"],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Engade unha p\u00e1xina, ligaz\u00f3n ou outro elemento \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"What's this?":["Qu\u00e9 \u00e9 isto?"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"Don't let search engines follow this link.":["Non permitir que os motores de b\u00fasqueda sigan esta ligaz\u00f3n."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"SEO settings":["Axustes SEO"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"links":["ligaz\u00f3ns"],"navigation":["navegaci\u00f3n"],"menu":["men\u00fa"],"Add a navigation block to your site.":["Engade un bloque de navegaci\u00f3n ao teu sitio."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de imaxe ou v\u00eddeo ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocarlle problemas de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Post meta settings":["Axustes de meta de entrada"],"Post Content":["Contido da entrada"],"Post content settings":["Axustes de contido da entrada"],"Percentage width":["Porcentaxe de ancho"],"Column settings":["Axustes de columna"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de audio pode provocarlle conflitos de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"header":["Cabeceira"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenedor"],"A block that groups other blocks.":["Un bloque que agrupa outros bloques."],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"Display a legacy widget.":["Amosa un widget herdado."],"Legacy Widget (Experimental)":["Widget herdado (experimental)"],"Change widget":["Cambiar widget"],"Legacy Widget":["Widget herdado"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Non tes permisos para usar widgets neste sitio."],"Select a legacy widget to display:":["Elixe un widget herdado a amosar:"],"There are no widgets available.":["Non hai widgets dispo\u00f1ibles."],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"link":["ligaz\u00f3n"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima aos visitantes a que fagan algunha acci\u00f3n cunha ligaz\u00f3n estilo bot\u00f3n."],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"A cloud of your most used tags.":["Una nube das etiquetas m\u00e1is usadas."],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Tag Cloud settings":["Axustes da nube de etiquetas"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Default":["Por defecto"],"find":["atopar"],"Help visitors find your content.":["Axuda aos visitantes a atopar o teu contido."],"Search":["Buscar"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Label text":["Texto da etiqueta"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Amosa entradas de calquera feed RSS ou Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"RSS settings":["Axustes RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O contido anterior a este bloque amosarase no extracto da t\u00faa p\u00e1xina de inicio."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector do punto focal"],"archive":["arquivo"],"posts":["entradas"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario das entradas do teu sitio."],"Calendar":["Calendario"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contido e g\u00e1rdao para ti e outros colaboradores para que se reutilice a trav\u00e9s do teu sitio. Actualiza o bloque e os cambios aplicaranse en todos os lugares nos que se usan."],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Page Break":["Salto de p\u00e1xina"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"block style\u0004Large":["Grande"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo dende a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserte poes\u00eda. Utiliza formatos de  espaciado especiais. Ou cita letras de canci\u00f3ns."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Engade espazo en branco entre bloques e personaliza a s\u00faa altura."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Engade elementos adicionais personalizados cun shortcode de WordPress."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea unha ruptura entre ideas ou secci\u00f3ns cun separador horizontal."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual o texto citado. \"\u00d3 citar a outros, citamonos a n\u00f3s mesmos\". \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a unha cita do teu texto."],"Start with the building block of all narrative.":["Empeza co bloque que cimenta toda a narrativa."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa o teu contido nunha experiencia  multi-p\u00e1xina."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca as palabras e os medios un \u00e1 beira do outro para ter un dese\u00f1o m\u00e1is rico."],"Media & Text settings":["Axustes de medios e texto"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea unha lista de vi\u00f1etas ou numerada."],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra unha lista dos teus comentarios m\u00e1is recentes."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insere unha imaxe para facer unha declaraci\u00f3n visual"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Engade c\u00f3digo personalizado HTML e  previsual\u00edzalo mentres o editas."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce novas secci\u00f3ns e organiza o contido para axudar aos visitantes (e aos motores de procura) a comprender a estrutura do teu contido."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra m\u00faltiples imaxes nunha galer\u00eda enriquecida.\t "],"Add a link to a downloadable file.":["Engade unha ligaz\u00f3n a un arquivo  descargable."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, imaxes,  tweets, audios, e outros contidos desde fontes externas."],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Incrustar contido de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incrustar contido de Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Engade unha imaxe ou un video cun texto superposto \u2014 xenial para cabeceiras."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragmentos de c\u00f3digo que respetan os teus espazos e tabuladores."],"Use the classic WordPress editor.":["Usar o editor cl\u00e1sico de WordPress."],"Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reprodutor sinxelo de audio.\t"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Block Navigator":["Navegaci\u00f3n de bloques"],"Stripes":["Raias"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O teu sitio non incl\u00fae soporte para este bloque."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Media & Text":["Media e texto"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Cover":["Portada"],"Border settings":["Axustes de borde"],"Solid color":["Cor s\u00f3lida"],"Main color":["Cor principal"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Insert Media":["Inserir obxecto"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de columnas no seu lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"Create":["Crear"],"Row Count":["Reconto de filas"],"Column Count":["Reconto de columnas"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 en desuso. Por favor, usa o bloque de par\u00e1grafo no seu lugar."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (en desuso)"],"blockquote":["cita"],"movie":["pel\u00edcula"],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"block name\u0004More":["M\u00e1is"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1is"],"Alt text (alternative text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"Reusable Block":["Bloque  reutilizable"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Muted":["Apagado"],"Video settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"recent comments":["comentarios recentes"],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Latest comments settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Background opacity":["Opacidade do fondo"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precargar"],"Audio settings":["Axustes de audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arquivo por meses das t\u00faas entradas.\t "],"Archives settings":["Axustes de arquivos"],"Archives":["Hist\u00f3rico"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ed\u00f1a ancha"],"Show download button":["Amosar o bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Axustes do bot\u00f3n de descarga"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Text link settings":["Axustes do texto da ligaz\u00f3n"],"download":["Descargar"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"File":["Ficheiro "],"A single column within a columns block.":["Unha columna simple dentro dun bloque de columnas."],"Column":["Columna"],"Outline":["Contorno"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserte unha t\u00e1boa -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos e datos.\t"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3n da t\u00e1boa"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Engadir texto que respecte o teu espazado e lapelas, e tam\u00e9n permite estilos."],"Display a list of your most recent posts.":["Presentar unha lista das t\u00faas publicaci\u00f3ns m\u00e1is recentes."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Engade un bloque que presenta contido tra\u00eddo doutros sitios, como Twitter, Instagram ou Youtube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Engade un bloque que presenta o contido en m\u00faltiplas columnas, logo engade calquera dos bloques de contido que queiras."],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3n do espazador"],"Spacer":["Espazador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Name:":["Con nome"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Remove":["Eliminar"],"Copied!":["Copiado!"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Close":["Pechar"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Select":["Seleccionar"],"Video":["V\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"poetry":["poes\u00eda"],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nova columna"],"Delete Column":["Borrar columna"],"Add Column After":["Engadir columna despois"],"Add Column Before":["Engadir columna antes"],"Delete Row":["Borrar fila"],"Add Row After":["Engadir fila despois"],"Add Row Before":["Engadir fila antes"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Table":["T\u00e1boa "],"Write subheading\u2026":["Escribe o subt\u00edtulo\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["li\u00f1a-horizontal"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"Write citation\u2026":["Escribe a referencia\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe a cita\u2026"],"Pullquote":["Cita"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Preformatted":["Preformatado"],"text":["texto"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Text settings":["Axustes do texto"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Write list\u2026":["Escribe unha lista\u2026"],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["Lista ordenada"],"bullet list":["lista de vi\u00f1etas"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"List":["Lista"],"recent posts":["entradas recentes"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de listado"],"photo":["foto\t"],"Image settings":["Axustes de imaxe"],"Image":["Imaxe"],"Preview":["Previsualizar"],"embed":["incrustar\t"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"subtitle":["subt\u00edtulo\t"],"title":["t\u00edtulo\t"],"Heading":["Encabezado"],"Write heading\u2026":["Escribe o encabezado\u2026"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Level":["Nivel"],"Heading settings":["Axustes de encabezado"],"photos":["fotos"],"images":["imaxes"],"None":["Ning\u00fan"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Gallery settings":["Configuraci\u00f3n de galer\u00eda"],"Gallery":["Galeria"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imaxe"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Columns":["Columnas"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Show hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Categories settings":["Axustes de categor\u00edas"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Edit":["Editar"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026\t"],"Use URL":["Usa a URL"],"Audio":["Audio"],"Slug":["Slug"],"Excerpt":["Extracto"],"Metadata":["Metadatos"],"Save":["Gardar"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}