{"translation-revision-date":"2020-04-13 20:02:11+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Post Comments":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131"],"No comments.":["Yorum yok."],"Contact":["\u0130leti\u015fim"],"About":["Hakk\u0131nda"],"Home":["Ana sayfa"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Images size":["G\u00f6rsellerin boyutu"],"Post Tags":["Yaz\u0131 etiketleri"],"No tags.":["Etiket yok."],"Post Featured Image":["Yaz\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli"],"Read more\u2026":["Devam\u0131n\u0131 oku..."],"Max words":["Azami kelime"],"Post Excerpt Settings":["Yaz\u0131 \u00f6zeti ayarlar\u0131"],"Date Format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Format settings":["Bi\u00e7im ayarlar\u0131"],"Change Date":["Tarihi de\u011fi\u015ftir"],"Post Comments Form":["Yaz\u0131 yorum formu"],"Post Comments Count":["Yaz\u0131 yorum toplam\u0131"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Sosyal medya profiline veya web sitesine ba\u011flant\u0131 veren bir simge g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Social Icon":["Sosyal simge"],"block keywords\u0004links":["ba\u011flant\u0131lar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Sosyal medya profillerinize veya web sitelerinize ba\u011flant\u0131 sa\u011flayan simgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Social Icons":["Sosyal simgeler"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalamas\u0131"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image settings":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Show submenu indicator icons":["Alt men\u00fc g\u00f6sterge simgelerini g\u00f6ster"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Text color":["Metin rengi"],"Embed a TikTok video.":["TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"survey":["anket"],"social":["sosyal"],"Display settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Post Excerpt":["Yaz\u0131 al\u0131nt\u0131s\u0131"],"Post Date":["Yaz\u0131 tarihi"],"No Date":["Tarih yok"],"Post Author":["Yaz\u0131n\u0131n yazar\u0131"],"Choose":["Se\u00e7"],"twentytwenty":["twentytwenty"],"Theme":["Tema"],"Choose a template part by slug and theme, or create a new one.":["K\u0131sa isim ve temaya g\u00f6re bir \u015fablon par\u00e7as\u0131 se\u00e7in veya yeni bir par\u00e7a olu\u015fturun."],"Error adding template.":["\u015eablon eklenirken hata"],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"Unsupported":["Desteklenmeyen"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ge\u00e7erli tema destekliyorsa, a\u00e7\u0131klama men\u00fcde yer alacakt\u0131r."],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Empty":["Bo\u015f"],"By %s":["%s taraf\u0131ndan"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"poem":["\u015fiir"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir."],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6ster:"],"Create from all top-level pages":["T\u00fcm \u00fcst sayfalardan olu\u015ftur"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 ba\u011flant\u0131larla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Background":["Arka plan"],"Background & Text Color":["Arka plan ve metin rengi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa hizala"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortala"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola hizala"],"Change items justification":["\u00d6\u011fe hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"ADD MEDIA":["Ortam ekle"],"Post Title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Add nofollow to link":["Ba\u011flant\u0131ya nofollow ekle"],"Add submenu":["Alt men\u00fc ekle"],"Add link\u2026":["Ba\u011flant\u0131 ekle..."],"Dark":["Koyu"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"recording":["kay\u0131t"],"podcast":["podcast"],"sound":["ses"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Loading Navigation\u2026":["Dola\u015f\u0131m y\u00fckleniyor..."],"Navigation Structure":["Dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Create empty":["Bo\u015f olu\u015ftur"],"Create a Navigation from all existing pages, or create an empty one.":["Mevcut t\u00fcm sayfalardan bir dola\u015f\u0131m olu\u015fturun veya bo\u015f bir tane olu\u015fturun."],"Navigation Link":["Dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131s\u0131"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Site Title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Six.":["Alt\u0131."],"Five.":["Be\u015f."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Two.":["\u0130ki."],"One.":["Bir."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Minimum height in pixels":["Piksel cinsinden asgari y\u00fckseklik"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"cite":["at\u0131f"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Enter address":["Adres girin"],"Pill Shape":["Hap \u015fekli"],"Logos Only":["Sadece logolar"],"Open block navigator":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"Fill":["Doldur"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz..."],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Align Column Right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Align Column Center":["S\u00fctunu ortala"],"Align Column Left":["S\u00fctunu sola hizala"],"Color":["Renk"],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcn\u00fcze bir sayfa, ba\u011flant\u0131 veya ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ekleyin."],"What's this?":["Bu nedir?"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"Don't let search engines follow this link.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu ba\u011flant\u0131y\u0131 izlemesine izin verme."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k niteli\u011fi"],"SEO settings":["SEO ayarlar\u0131"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"links":["ba\u011flant\u0131lar"],"navigation":["dola\u015f\u0131m"],"menu":["men\u00fc"],"Add a navigation block to your site.":["Sitenize bir dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc ekleyin."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Bir g\u00f6rsel veya video dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videoyu otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Post meta settings":["Yaz\u0131 meta ayarlar\u0131"],"Post Content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Post content settings":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayarlaru"],"Percentage width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not: Sesi otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"header":["\u00fcst k\u0131s\u0131m"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"section":["b\u00f6l\u00fcm"],"row":["sat\u0131r"],"wrapper":["wrapper"],"container":["container"],"A block that groups other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131 gruplayan bir blok."],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rsel tamamen dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Display a legacy widget.":["Eski bir bile\u015fen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Legacy Widget (Experimental)":["Eski bile\u015fen (deneysel)"],"Change widget":["Bile\u015fen de\u011fi\u015ftir"],"Legacy Widget":["Eski bile\u015fen"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Bu sitede bile\u015fen kullanma izniniz yok."],"Select a legacy widget to display:":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek eski bir bile\u015fen se\u00e7in:"],"There are no widgets available.":["Kullan\u0131labilir bile\u015fen yok."],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri silme tu\u015fu"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s kayna\u011f\u0131ndaki g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik, d\u00fczenleyicide \u00f6nizlenemez."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"Tag Cloud":["Etiket bulutu"],"Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"Tag Cloud settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"- Select -":["- Se\u00e7iniz -"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"find":["bul"],"Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"Search":["Site aramas\u0131"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekleyin..."],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle..."],"Label text":["Etiket metni"],"feed":["besleme"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom beslemesinden gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["Al\u0131nt\u0131y\u0131 g\u00f6ster"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"RSS settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizli."],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki g\u00f6rsel %1$d - %2$d"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ekitap"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (\u00f6nceki ad\u0131yla Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m."],"Focal point picker":["Odak nokta se\u00e7ici"],"archive":["ar\u015fiv"],"posts":["yaz\u0131"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"Calendar":["Takvim"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik..."],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kendiniz ve bu sitenin di\u011fer kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 i\u00e7in i\u00e7erik olu\u015fturup kaydedin ve daha sonra tekrar tekrar kullan\u0131n. Bir yerde g\u00fcncelleyin, kullan\u0131lan her yerde g\u00fcncellensin."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var; dosya ismi: %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Page Break":["Sayfa sonu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"block style\u0004Rounded":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin. \"Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken, kendimize at\u0131fta bulunuruz.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin."],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm \u00f6yk\u00fcn\u00fcn yap\u0131 ta\u015f\u0131 ile i\u015fe ba\u015flay\u0131n."],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7ok sayfal\u0131 bir deneyime d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcn."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Ortam ve kelimeleri yan yana yerle\u015ftirip zengin bir d\u00fczen olu\u015fturun."],"Media & Text settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Create a bulleted or numbered list.":["\u0130mli ya da numaral\u0131 liste olu\u015fturun."],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir mesaj iletmek i\u00e7in bir g\u00f6rsel ekleyin."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve d\u00fczenlerken bir taraftan da \u00f6n izleme yap\u0131n."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Yeni b\u00f6l\u00fcmler ile tan\u0131\u015ft\u0131rarak ve i\u00e7eri\u011fi organize ederek ziyaret\u00e7ilerinize (ve arama motorlar\u0131na) i\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131 anlamalar\u0131 i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olun."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Bir \u00e7ok g\u00f6rseli zengin bir galeri olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir dosya i\u00e7in ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Videolar, g\u00f6rseller, tweetler, ses ve di\u011fer i\u00e7erikleri d\u0131\u015f kaynaklardan g\u00f6m\u00fcn."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed an Animoto video.":["Bir Animoto videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Hulu content.":["Hulu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Dailymotion video.":["Bir Dailymotion videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerine metin eklenmi\u015f bir g\u00f6rsel ya da video \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mlar i\u00e7in harikad\u0131r."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyicisini kullan\u0131n."],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses oynat\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Block Navigator":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"Stripes":["\u015eeritler"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir, \u00d6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Media & Text":["Ortam ve metin"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Cover":["Kapak"],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Solid color":["Tek renk"],"Main color":["Ana renk"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u2026"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Insert Media":["Ortam ekle"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Row Count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column Count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"block name\u0004More":["Daha fazla"],"button to expand options\u0004More":["Daha fazla"],"Alt text (alternative text)":["Alt metni (alternatif metin)"],"Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Muted":["Sessiz"],"Video settings":["Video ayarlar\u0131"],"recent comments":["son yorumlar"],"Latest Comments":["En son yorumlar"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Latest comments settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Background opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Audio settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Display a monthly archive of your posts.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ayl\u0131k ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Archives settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Dots":["Noktalar"],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Download button settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131:"],"Text link settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"download":["indir"],"pdf":["pdf"],"document":["belge"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"File":["Dosya"],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"Column":["S\u00fctun"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Enter URL here\u2026":["Ba\u011flant\u0131 girin..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Table settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Name:":["\u0130sim:"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Page break":["Sayfa sonu"],"pagination":["sayfalama"],"next page":["sonraki sayfa"],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Close":["Kapat"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Select":["Se\u00e7"],"Video":["Video"],"Write\u2026":["Yaz\u2026"],"poetry":["\u015fiir"],"Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Delete Column":["S\u00fctunu sil"],"Add Column After":["S\u00fctun sonras\u0131na ekle"],"Add Column Before":["S\u00fctun \u00f6ncesine ekle"],"Delete Row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Add Row After":["Sat\u0131r\u0131n sonras\u0131na ekle"],"Add Row Before":["Sat\u0131r \u00f6ncesine ekle"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Table":["Tablo"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Write citation\u2026":["Kaynak yaz\u2026"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f"],"text":["metin"],"Paragraph":["Paragraf"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Text settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Read more":["Daha fazla oku"],"Write list\u2026":["Liste yaz\u2026"],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"List":["Liste"],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"No posts found.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"photo":["foto\u011fraf"],"Image settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"embed":["g\u00f6m"],"Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Level":["Seviye"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"None":["Yok"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Crop images":["G\u00f6rseli k\u0131rp"],"Gallery settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"Gallery":["Galeri"],"Classic":["Klasik"],"video":["video"],"audio":["ses"],"music":["m\u00fczik"],"image":["g\u00f6rsel"],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Fixed background":["Sabir arka plan"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Categories":["Kategoriler"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Categories settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Apply":["Uygula"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Edit":["D\u00fczenle"],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Use URL":["Ba\u011flant\u0131 kullan"],"Audio":["Ses"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Metadata":["Meta veri"],"Save":["Kaydet"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}