{"translation-revision-date":"2020-04-09 10:26:28+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Pattern \"%s\" inserted.":["Modelul \u201e%s\u201d a fost inserat."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103 \u00een timpul cre\u0103rii. Te rog re\u00eencearc\u0103."],"New page: <mark>%s<\/mark>":["Pagin\u0103 nou\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Creating":["Creez"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul de bloc ap\u0103s\u00e2nd pe iconul blocului \u00een bara de unelte."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219ierele \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Choose variation":["Alege varia\u021bia"],"Search results for \"%s\"":["Rezultate de c\u0103utare pentru \u201e%s\u201d"],"Recently updated":["Actualizate recent"],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: culoare %s)"],"(Gradient: %s)":["(Gradient: %s)"],"(Color: %s)":["(Culoare: %s)"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i pentru a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Uneltele ofer\u0103 diferite interac\u021biuni pentru selectarea \u0219i editarea blocurilor. Pentru a selecta, apas\u0103 Esc, pentru a reveni la editare, apas\u0103 Enter."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Large screens":["Ecrane mari"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Currently selected":["Selectat acum"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 pe Enter pentru a ad\u0103uga aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Currently selected link settings":["Set\u0103ri pentru leg\u0103tura selectat\u0103 acum"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Gradient":["Gradient"],"Gradient Presets":["Preset\u0103ri gradient"],"No Preview Available.":["Nicio previzualizare disponibil\u0103."],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Block navigation":["Navigare \u00een blocuri"],"Default Style":["Stil implicit"],"Not set":["Nesetat"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Skip":["Sari"],"Select a variation to start with.":["Selecteaz\u0103 o varia\u021bie cu care s\u0103 \u00eencepi."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Change block type or style":["Modific\u0103 tipul sau stilul de bloc"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"%d word":["%d cuv\u00e2nt","%d cuvinte","%d de cuvinte"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS leg\u0103tur\u0103"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"(selected block)":["(bloc selectat)"],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Link selected.":["Leg\u0103tur\u0103 selectat\u0103."],"Block icon":["Icon bloc"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"blocks\u0004Most used":["Cele mai folosite"],"imperative verb\u0004Resolve":["Rezolv\u0103"],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Styles":["Stiluri"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"%d block":["Un bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Manage all reusable blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"Insert After":["Insereaz\u0103 dup\u0103"],"Insert Before":["Insereaz\u0103 \u00eenainte"],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Duplicate the selected block(s).":["F\u0103 duplicat dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Reusable":["Reutilizabil"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Large":["Mare"],"Remove Block":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Very dark gray":["Gri foarte \u00eenchis"],"Very light gray":["Gri foarte deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Transform to":["Transform\u0103 \u00een"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Image dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Advanced":["Avansat"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Tools":["Unelte"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"No blocks found.":["Niciun bloc g\u0103sit."],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate sus deoarece sunt deja \u00een partea de sus"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a g\u0103sit o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Document":["Document"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"URL":["URL"],"Submit":["Trimite"],"Close":["\u00cenchide"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Text Color":["Culoare text"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tura"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Remove link":["\u00cenl\u0103tur\u0103 leg\u0103tura"],"All":["Tot"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Video":["Video"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"%d result found.":["%d rezultat g\u0103sit.","%d rezultate g\u0103site.","%d de rezultate g\u0103site."],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Audio":["Audio"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai deschis\u0103."]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}