{"translation-revision-date":"2020-03-26 20:39:12+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"No comments.":["Ingen kommentarer."],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hjem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Post Comments":["Kommentarer til innlegg"],"Images size":["St\u00f8rrelse for bilder"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"block keywords\u0004links":["lenker"],"Social Icons":["Sosiale ikoner"],"Post Tags":["Innleggsstikkord"],"No tags.":["Ingen stikkord."],"Post Featured Image":["Fremhevet bilde for innlegg"],"Read more\u2026":["Les mer..."],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Max words":["Maks. ord"],"Post Excerpt Settings":["Innstillinger for innleggsutdrag"],"Date Format":["Datoformat"],"Format settings":["Innstillinger for format"],"Change Date":["Endre dato"],"Post Comments Form":["Skjema for kommentarer til innlegg"],"Post Comments Count":["Antall kommentarer il innlegg"],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Background color":["Bakgrunnsfarge"],"Media file":["Mediefil"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Featured image settings":["Innstillinger for fremhevet bilde"],"Text color":["Tekstfarge"],"Change heading level":["Endre niv\u00e5 for overskrift"],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"Post Excerpt":["Utdrag"],"Post Date":["Dato"],"No Date":["Ingen dato"],"Post Author":["Forfatter"],"Choose":["Velg"],"twentytwenty":["twentytwenty"],"Theme":["Tema"],"Empty":["Tom"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"By %s":["Av %s"],"Unsupported":["Ikke st\u00f8tte"],"Footer label":["Etikett for sidebunn"],"Header label":["Etikett for sidehode"],"Show:":["Vis:"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"poem":["dikt"],"Buttons":["Knapper"],"Full post":["Hele innlegget"],"Link label":["Lenkeetikett"],"Create from all top-level pages":["Opprett for alle toppniv\u00e5sider"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskrive kort lenken for \u00e5 hjelpe brukere av skjermleser."],"%s label":["Etikett for %s"],"Background":["Bakgrunn"],"Background & Text Color":["Bakgrunn og tekstfarge"],"Replace":["Erstatt"],"Justify items right":["Just\u00e9r elementer mot h\u00f8yre"],"Justify items center":["Just\u00e9r elementer mot midten"],"Justify items left":["Just\u00e9r elementer mot venstre"],"Change items justification":["Endre justering av elementer"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link\u2026":["Legg til lenke..."],"Dark":["M\u00f8rk"],"Light":["Lys"],"recording":["opptak"],"podcast":["podkast"],"sound":["lyd"],"Add nofollow to link":["Legg ikke f\u00f8lg p\u00e5 lenken"],"Navigation":["Navigasjon"],"Create empty":["Opprett tom"],"Loading Navigation\u2026":["Laster navigasjon..."],"Navigation Structure":["Navigasjonsstruktur"],"Navigation Link":["Navigasjonslenke"],"Create a Navigation from all existing pages, or create an empty one.":["Lag en navigasjonslokk fra alle eksisterende sider eller lag en tom."],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bildet p\u00e5 siden."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Site Title":["Nettstedstittel"],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Versjon"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til blokkenes vidunderlige verden..."],"Dimensions":["Dimensjoner"],"December 6, 2018":["6. desember 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patrulje<\/strong>"],"Minimum height in pixels":["Minimum h\u00f8yde i piksler"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Handlingsdriver"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, refererer vi til oss selv."],"cite":["sitat"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc dukker opp\u2014rolig, sn\u00f8rik og fredelig."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Logos Only":["Kun logoer"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Pill Shape":["Pill Shape"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["Lenke-rel"],"Border radius":["Kantradius"],"Open block navigator":["\u00c5pne blokknavigator"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv en galleri-bildetekst..."],"Start value":["Startverdi"],"Reverse list numbering":["Baklengs listenummerering"],"Clear Media":["Fjern media"],"Ordered list settings":["Innstillinger for sortert liste"],"Change column alignment":["Endre kolonnejustering"],"Align Column Right":["H\u00f8yrejuster kolonne"],"Align Column Center":["Midtstill kolonne"],"Align Column Left":["Venstrejuster kolonne"],"Color":["Farge"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"What's this?":["Hva er dette?"],"links":["lenker"],"Don't let search engines follow this link.":["Ikke la s\u00f8kemotorer f\u00f8lge denne lenken."],"Title attribute":["Tittel-attributt"],"SEO settings":["SEO-innstillinger"],"Description":["Beskrivelse"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"navigation":["navigasjon"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du vil vise p\u00e5 ditt nettsted."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Last opp et bilde eller en videofil, eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; fordelt to tredeler, en tredel"],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; fordelt \u00e9n tredel, to tredeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Legg en sidelenke eller annet element til din navigasjon."],"Add a navigation block to your site.":["Legg til en navigasjonsblokk p\u00e5 ditt nettsted."],"Create Table":["Lag tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"Percentage width":["Relativ bredde"],"Post Content":["Innhold av innlegg"],"Header section":["Sidehodeseksjon"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Post meta settings":["Innstillinger for innleggsmeta"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling kan skape problemer med brukervennlighet for enkelte bes\u00f8kende."],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling kan skape problemer med brukervennligheten for enkelt bes\u00f8kende."],"Post content settings":["Innstillinger for innhold i innlegg"],"section":["seksjon"],"row":["rad"],"container":["beholder"],"wrapper":["innpakning"],"Group":["Gruppe"],"A block that groups other blocks.":["En blokk som grupperer andre blokker."],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"header":["sidehode"],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Play inline":["Spill inline"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt om bildet kun er til dekorasjon."],"Change widget":["Endre widget"],"Legacy Widget":["Arvet widget"],"Display a legacy widget.":["Vis en arvet widget"],"Legacy Widget (Experimental)":["Arvet widget (eksperimentell)"],"Select a legacy widget to display:":["Velg en arvet widget \u00e5 vise:"],"There are no widgets available.":["Det er ingen widgeter tilgjengelig."],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Du har ikke tillatelse til \u00e5 bruke widgeter p\u00e5 dette nettstedet."],"keyboard key\u0004Space":["Mellomrom"],"keyboard key\u0004Backspace":["Slettetast"],"link":["lenke"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innebygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redieringsverkt\u00f8yet."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Be bes\u00f8kende gj\u00f8re en handling via en lenke med knappestil."],"block style\u0004Default":["Standard"],"atom":["atom"],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"RSS settings":["RSS-innstillinger"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kundle"],"feed":["str\u00f8m"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis oppf\u00f8ringer fra enhver RSS- eller Atom-str\u00f8m."],"ebook":["ebok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)"],"Tag Cloud":["Stikkordsky"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Tag Cloud settings":["Innstillinger for stikkordsky"],"- Select -":["- Velg -"],"Default":["Standard"],"find":["finn"],"Search":["S\u00f8k"],"Add button text\u2026":["Legg til knappetekst..."],"Button text":["Knappetekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Tekst for valgfri plassholder..."],"Add label\u2026":["Legg til etikett"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"archive":["arkiv"],"posts":["innlegg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med innlegg fra ditt nettsted."],"Calendar":["Kalender"],"Help visitors find your content.":["Hjelp bes\u00f8kende finne ditt innhold."],"A cloud of your most used tags.":["En sky med dine mest brukte stikkord."],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Innhold foran denne blokken vil bli vist som utdrag p\u00e5 dine arkivsider."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Lag innhold og lagre det for deg og andre bidragsytere for gjenbruk p\u00e5 hele nettstedet. Oppdater blokken og endringene f\u00e5r effekt overalt den er brukt."],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet har en tom alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet har en tom alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Page Break":["Sideskift"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Last ned"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"block style\u0004Large":["Stor"],"block style\u0004Rounded":["Avrundet"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Bygg inn en video fra ditt mediebibliotek eller last opp en ny."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Sett inn posesi. Bruk et spesielt format for avstand. Eller sit\u00e9r en sangtekst."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Legg til mellomrom mellom blokker og tilpass dens h\u00f8yde."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Sett inn tilpassede elementer i tillegg med en WordPress kortkode."],"Media & Text settings":["Innstillinger for media og tekst"],"Create a bulleted or numbered list.":["Lag punktlister eller nummererte lister."],"Display a list of your most recent comments.":["Vis en liste over de siste kommentarene."],"Insert an image to make a visual statement.":["Sett inn et bilde for \u00e5 skape et visuelt uttrykk."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis flere bilder i et rikt galleri."],"Start with the building block of all narrative.":["Start med fortellingen om byggesteinene for alt."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag et opphold mellom ideer eller seksjoner med et horisontalt skille."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gi sitert tekst visuell utheving. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Gi spesiell visuell utheving til et sitat fra din tekst."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Fordel ditt innhold til en flerside-opplevelse."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Leg til tilpasset HTML-kode og forh\u00e5ndsvis mens du redigerer."],"Add a link to a downloadable file.":["Legg til en lenke til en nedlastbar fil."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Bygg inn videoer, bilder, tvitringer, lyd og annet innhold fra eksterne kilder."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduser nye seksjoner og organiser innhold for \u00e5 hjelpe bes\u00f8kende (og s\u00f8kemotorer) forst\u00e5 strukturen i ditt innhold."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Plasser media og ord side om side for en rikere utforming."],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8rrelse for mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Display a list of all categories.":["Vis en liste over alle kategorier."],"Embed a simple audio player.":["Bygg inn en enkel lydavspiller."],"Use the classic WordPress editor.":["Bruk det klassiske redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Legg til et bilde eller en video med tekst-overlegg  \u2014 flott for overskrifter."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodesnutter med respekt for dine mellomrom og tabuleringer."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn innhold fra Spotify."],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et innlegg fra WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et innlegg fra Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et innlegg fra Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en video fra WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en video fra VideoPress."],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en tr\u00e5d fra Reddit."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en video fra YouTube."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en video fra Vimeo."],"Embed Meetup.com content.":["Bygg inn innhold fra Meetup.com."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en video fra TED."],"Embed Polldaddy content.":["Bygg inn innhold fra Polldaddy."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn innhold fra Slideshare."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn innlegg fra Tumblr."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn innhold fra Flickr."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn innhold fra Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn innhold fra Issuu."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn innhold fra Cloudup."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn innhold fra SoundCloud."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn innhold fra Scribd."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn innhold fra Mixcloud."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn innhold fra Imgur."],"Embed Hulu content.":["Bygg inn innhold fra Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en video fra Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn innhold fra CollegeHumor."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn innhold fra ReverbNation."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn innhold fra Animoto."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn innhold fra Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn innhold fra SmugMug."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn innhold fra Screencast."],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mot h\u00f8yre"],"Media & Text":["Media og tekst"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Stripes":["Striper"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Ditt nettsted inkluderer ikke st\u00f8tte for denne blokken."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Block Navigator":["Blokknavigator"],"Cover":["Omslag"],"Border settings":["Innstillinger for kant"],"Solid color":["Heldekkende farge"],"Main color":["Hovedfarge"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Overlay":["Overlegg"],"Insert Media":["Sett inn media"],"Poster image":["Plakatbilde"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Kolonner i stedet."],"Text Columns (deprecated)":["Tekst-kolonner (foreldet)"],"Row Count":["Antall rader"],"Column Count":["Antall kolonner"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Tekstavsnitt i stedet."],"Subheading (deprecated)":["Undertittel (foreldet)"],"blockquote":["blokksitat"],"Create":["Lag"],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"block name\u0004More":["Mer"],"button to expand options\u0004More":["Mer"],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (Alternativ tekst)"],"Reusable Block":["Gjenbrukbar blokk"],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"Muted":["Dempet"],"Video settings":["Videoinnstillinger"],"recent comments":["nylige kommentarer"],"Latest Comments":["Siste kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Latest comments settings":["Innstillinger for siste kommentarer"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Audio settings":["Innstillinger for lyd"],"Archives settings":["Innstillinger for arkiv"],"Archives":["Arkiv"],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis et m\u00e5nedsarkiv for dine innlegg."],"Background opacity":["Ugjennomsiktighet for bakgrunn"],"Dots":["Prikker"],"Wide Line":["Bred linje"],"File":["Fil"],"A single column within a columns block.":["En enkelt kolonne innenfor en kolonneblokk."],"Column":["Kolonne"],"Outline":["Omriss"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Download button settings":["Innstillinger for nedlastingsknapp"],"Link to":["Lenke til"],"Text link settings":["Innstillinger for lenker i tekst"],"download":["Last ned"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Remove image":["Fjern bilde"],"Enter URL here\u2026":["Skriv inn URL her..."],"Table settings":["Innstillinger for tabell"],"Display a list of your most recent posts.":["Vis en liste med dine siste innlegg."],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Legg til tekst som respekterer dine avstander og tabuleringer, og dessuten tillater styling."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Legg til en blokk som viser innhold fra andre nettsteder, som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Legg til en blokk som viser innholdet i flere kolonner. Legg s\u00e5 til en hvilken som helst innholds-blokk."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Sett inn en tabell -- perfekt for \u00e5 dele diagrammer og data."],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Spacer settings":["Innstillinger for skille-element"],"Spacer":["Skille-element"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Name:":["Navn:"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Page break":["SIdeskift"],"pagination":["sideinndeling"],"next page":["neste side"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"(no title)":["(ingen overskrift)"],"Remove":["Fjern"],"Copied!":["Kopiert!"],"URL":["URL"],"Close":["Lukk"],"Link":["Lenke"],"Number of items":["Antall elementer"],"Select":["Velg"],"Video":["Video"],"Write\u2026":["Skriv..."],"poetry":["poesi"],"Verse":["Vers"],"New Column":["Ny kolonne"],"Delete Column":["Slett kolonne"],"Add Column After":["Legg til kolonne etter"],"Add Column Before":["Legg til kolonne f\u00f8r"],"Delete Row":["Slett rad"],"Add Row After":["Legg til rad etter"],"Add Row Before":["Legg til rad f\u00f8r"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Table":["Tabell"],"Write subheading\u2026":["Skriv underoverskrift..."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"divider":["skille"],"horizontal-line":["horisontallinje"],"Separator":["Skille"],"Quote":["Sitat"],"Write citation\u2026":["Skriv sitat..."],"Write quote\u2026":["Skriv sitat..."],"Pullquote":["Uttrekksitat"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Preformatted":["Forh\u00e5ndsformatert"],"text":["tekst"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Text settings":["Tekstinnstillinger"],"Read more":["Les mer"],"Write list\u2026":["Skriv liste..."],"numbered list":["nummerert liste"],"ordered list":["ordnet liste"],"bullet list":["punktliste"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"List":["Liste"],"recent posts":["nylige innlegg"],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"photo":["foto"],"Image settings":["Bildeinnstillinger"],"Image":["Bilde"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"embed":["bygg inn"],"Custom HTML":["Tilpasset HTML"],"subtitle":["undertittel"],"title":["tittel"],"Heading":["Overskrift"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Level":["Niv\u00e5"],"Heading settings":["Overskriftinnstillinger"],"photos":["fotografier"],"images":["bilder"],"None":["Ingen"],"Attachment Page":["Vedleggside"],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Media File":["Mediefil"],"Gallery settings":["Galleri-innstillinger"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["musikk"],"image":["bilde"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Edit image":["Rediger bilde"],"Columns":["Kolonner"],"Code":["Kode"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Show post counts":["Vi antall innlegg"],"Display as dropdown":["Vis som rullegardinmeny"],"Categories settings":["Kategoriinnstillinger"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Button":["Knapp"],"Apply":["Bruk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Edit":["Rediger"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Use URL":["Bruk URL"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Audio":["Audio"],"Slug":["Permalenke"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Lagre"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}