{"translation-revision-date":"2020-04-09 10:26:28+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Post Comments":["Comentarii la articol"],"No comments.":["Niciun comentariu."],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Images size":["Dimensiune imagine"],"Post Tags":["Etichete articol"],"No tags.":["Nicio etichet\u0103."],"Post Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103 articol"],"Read more\u2026":["Cite\u0219te mai mult..."],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Max words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Post Excerpt Settings":["Set\u0103ri rezumat articol"],"Date Format":["Format dat\u0103"],"Format settings":["Set\u0103ri format"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Post Comments Form":["Formular comentarii la articole"],"Post Comments Count":["Num\u0103r de comentarii la articol"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Afi\u0219eaz\u0103 iconuri care se leag\u0103 la profilurile sau siturile tale web din media social\u0103."],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Afi\u0219eaz\u0103 un icon care se leag\u0103 la un profil sau un sit web din media social\u0103."],"block keywords\u0004links":["leg\u0103turi"],"Social Icons":["Iconuri sociale"],"Social Icon":["Icon social"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Background color":["Culoare fundal"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Text color":["Culoare text"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Post Excerpt":["Rezumat articol"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"No Date":["Nicio dat\u0103"],"Post Author":["Autor articol"],"Choose":["Alege"],"twentytwenty":["twentytwenty"],"Theme":["Tem\u0103"],"Error adding template.":["Eroare la ad\u0103ugarea \u0219ablonului."],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Unsupported":["Neacceptat"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Empty":["Gol"],"By %s":["De %s"],"Choose a template part by slug and theme, or create a new one.":["Alege o parte din \u0219ablon dup\u0103 descriptor \u0219i tem\u0103 sau creeaz\u0103 una nou\u0103."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"poem":["poem"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Buttons":["Butoane"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu ajutorul unui grup de leg\u0103turi de tipul buton."],"Background":["Fundal"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een dreapta"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele pe centru"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een st\u00e2nga"],"Change items justification":["Modific\u0103 alinierea elementelor"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Post Title":["Titlu articol"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"Add link\u2026":["Adaug\u0103 leg\u0103tur\u0103..."],"recording":["\u00eenregistrare"],"podcast":["podcast"],"Template Part":["Parte din \u0219ablon"],"sound":["sunet"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Navigation":["Navigare"],"Loading Navigation\u2026":["\u00cencarc navigarea..."],"Navigation Structure":["Structur\u0103 de navigare"],"Create empty":["Creeaz\u0103 una goal\u0103"],"Create a Navigation from all existing pages, or create an empty one.":["Creeaz\u0103 o navigare din toate paginile existente sau creeaz\u0103 una goal\u0103."],"Navigation Link":["Leg\u0103tur\u0103 de navigare"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Open Colors Selector":["Deschide selectorul de culori"],"Site Title":["Titlu sit"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Minimum height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103, \u00een pixeli"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzicieni de jazz"],"Version":["Versiune"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"One.":["Unu."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"Enter address":["Introdu adresa"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Open block navigator":["Deschide navigarea \u00een blocuri"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Color":["Culoare"],"What's this?":["Ce-i asta?"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"Title attribute":["Atribut titlu"],"SEO settings":["Set\u0103ri SEO"],"Description":["Descriere"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"links":["leg\u0103turi"],"navigation":["navigare"],"menu":["meniu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Don't let search engines follow this link.":["Nu l\u0103sa motoarele de c\u0103utare s\u0103 urm\u0103reasc\u0103 aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adaug\u0103 o pagin\u0103, o leg\u0103tur\u0103 sau un alt element \u00een navigare."],"Add a navigation block to your site.":["Adaug\u0103 un bloc de navigare pe situl t\u0103u."],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul "],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Post Content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"section":["sec\u021biune"],"row":["r\u00e2nd"],"container":["container"],"A block that groups other blocks.":["Un bloc care grupeaz\u0103 alte blocuri."],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Change widget":["Schimb\u0103 piesa"],"Legacy Widget":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Nu ai permisiunea de a folosi piese pe acest sit."],"Select a legacy widget to display:":["Selecteaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103 pentru afi\u0219are:"],"There are no widgets available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio pies\u0103."],"Display a legacy widget.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103."],"Legacy Widget (Experimental)":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103 (experimental\u0103)"],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton."],"block style\u0004Default":["Implicit"],"posts":["articole"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"Calendar":["Calendar"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Tag Cloud":["Nor de etichete"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"Search":["Caut\u0103"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"archive":["arhiv\u0103"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 con\u021binut \u0219i salveaz\u0103-l pentru a fi refolosit, de tine \u0219i de ceilal\u021bi contributori, pe tot situl. Actualizeaz\u0103 blocul, iar modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este folosit."],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"block style\u0004Large":["Mare"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u00cenglobeaz\u0103 videouri, imagini, twituri, fi\u0219iere audio \u0219i alt con\u021binut din surse externe."],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Stripes":["Dungi"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Cover":["Copert\u0103"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Solid color":["Culoare dens\u0103"],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML\u2026"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Overlay":["Suprapune"],"Insert Media":["Insereaz\u0103 media"],"Poster image":["Imagine poster"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"Row Count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column Count":["Num\u0103r de coloane"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"blockquote":["citat"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"block name\u0004More":["Mai multe"],"button to expand options\u0004More":["Mai multe"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Video settings":["Set\u0103ri video"],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Archives":["Arhive"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"recent comments":["comentarii recente"],"Background opacity":["Opacitate fundal"],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eenc\u0103rcare"],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Dots":["Puncte"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"File":["Fi\u0219ier"],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Column":["Coloan\u0103"],"Outline":["Contur"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"download":["descarc\u0103"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bimea \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Name:":["Nume:"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o liter\u0103 ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Arat\u0103 litera ini\u021bial\u0103 mare."],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"URL":["URL"],"Close":["\u00cenchide"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Button":["Buton"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"post":["articol"],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Fixed background":["Fundal fix"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Columns":["Coloane"],"Code":["Cod"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Categories":["Categorii"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Level":["Nivel"],"Heading settings":["Set\u0103ri subtitluri"],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"None":["Niciuna"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"Gallery":["Galerie"],"Classic":["Clasic"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzic\u0103"],"image":["imagine"],"blog":["blog"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"photo":["fotografie"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"title":["titlu"],"subtitle":["subtitlu"],"Heading":["Subtitlu"],"Write heading\u2026":["Scrie subtitlul..."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Elemente de list\u0103 f\u0103r\u0103 indentare"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"List":["List\u0103"],"recent posts":["articole recente"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."],"Preformatted":["Preformatat"],"text":["text"],"Paragraph":["Paragraf"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Write\u2026":["Scrie..."],"poetry":["poezie"],"Verse":["Vers"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Delete Column":["\u0218terge coloana"],"Add Column After":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Add Column Before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete Row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Add Row After":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Add Row Before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table":["Tabel"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlul..."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Video":["Video"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Copied!":["Copiat!"],"Write quote\u2026":["Scrie citatul..."],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Separator":["Separator"],"Quote":["Citat"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"Audio":["Audio"],"Slug":["Descriptor"],"Excerpt":["Rezumat"],"Metadata":["Metadate"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}