{"translation-revision-date":"2020-02-19 22:19:25+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"16:9 Aspect ratio":["16:9 En-boy oran\u0131"],"16:9":["16:9"],"4:3 Aspect ratio":["4:3 En-boy oran\u0131"],"4:3":["4:3"],"Allow styling with gradient fills.":["Gradyan dolgularla bi\u00e7imlendirmeye izin verin."],"Gradient styles":["Gradyan bi\u00e7emler"],"Allow styling with custom colors.":["\u00d6zel renklerle bi\u00e7imlendirmeye izin verin."],"Custom color pickers":["\u00d6zel renk se\u00e7iciler"],"Allow color settings throughout the editor.":["D\u00fczenleyici genelinde renk ayarlar\u0131na izin verin."],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Allow block-level typography controls.":["Blok d\u00fczeyinde tipografi kontrollerine izin verin."],"Typography controls":["Tipografi kontrolleri"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Location\u2026":["Konum..."],"Time\u2026":["Zaman..."],"Write event description\u2026":["Etkinlik a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Write event title\u2026":["Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Year\u2026":["Y\u0131l..."],"Month\u2026":["Ay..."],"Day\u2026":["G\u00fcn..."],"An event within the events block.":["Etkinlikler blo\u011fundaki bir etkinlik.."],"block name\u0004Event Item":["Etkinlik \u00d6\u011fesi"],"Show events from the period (100 events max).":["Bu d\u00f6neme ait etkinlikleri g\u00f6sterin (en fazla 100 etkinlik)."],"Events per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na etkinlik"],"Toggle to link a public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvimi ba\u011flamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvim g\u00f6steriliyor."],"Enter URL here\u2026":["URL\u2019yi buraya girin..."],"Fetch all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc getir"],"date":["tarih"],"Add a list of events or display events from a public calendar.":["Etkinlik listesi ekleyin veya etkinlikleri herkese a\u00e7\u0131k bir takvimde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block name\u0004Events":["Etkinlikler"],"Clear Media":["Medyay\u0131 Temizle"],"monitor":["monit\u00f6r"],"software":["yaz\u0131l\u0131m"],"upload":["kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"improve":["iyile\u015ftir"],"trendy":["moda"],"trending":["\u00f6ne \u00e7\u0131kanlar"],"hot":["\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar"],"college":["\u00fcniversite"],"degree":["derece"],"graduation":["mezuniyet"],"graduate":["mezun"],"education":["e\u011fitim"],"season":["mevsim"],"winter":["k\u0131\u015f"],"frozen":["donuk"],"ice":["buz"],"cold":["so\u011fuk"],"ship":["g\u00f6nderim"],"cart":["sepet"],"woo":["woo"],"engineer":["m\u00fchendis"],"develop":["geli\u015ftir"],"badge":["rozet"],"speech":["konu\u015fma"],"language":["dil"],"secure":["g\u00fcvenli"],"safe":["emniyetli"],"biometric":["biyometrik"],"defense":["savunma"],"bio":["biyografi"],"security":["g\u00fcvenlik"],"together":["birlikte"],"team":["ekip"],"widget":["bile\u015fen"],"plugin":["eklenti"],"puzzle":["yapboz"],"ecommerce":["e-ticaret"],"commerce":["ticaret"],"shop":["al\u0131\u015fveri\u015f"],"checkout":["\u00f6deme"],"cash":["nakit"],"money":["para"],"flower":["\u00c7i\u00e7ek"],"gardening":["bah\u00e7\u0131vanl\u0131k"],"nice":["g\u00fczel"],"smell":["koku"],"scent":["esans"],"celebration":["kutlama"],"party":["parti"],"chair":["sandalye"],"relax":["ferahlat\u0131c\u0131"],"chill":["serin"],"weekend":["hafta sonu"],"taste":["zevk"],"spoon":["ka\u015f\u0131k"],"fork":["\u00e7atal"],"drink":["i\u00e7ki"],"food":["yemek"],"skyscraper":["g\u00f6kdelen"],"town":["kasaba"],"building":["bina"],"corporation":["kurumsal \u015firket"],"business":["i\u015fletme"],"location":["konum"],"earth":["d\u00fcnya"],"global":["k\u00fcresel"],"public":["herkese a\u00e7\u0131k"],"world":["d\u00fcnya"],"summer":["yaz"],"water":["su"],"ocean":["okyanus"],"outside":["d\u0131\u015far\u0131"],"outdoors":["a\u00e7\u0131k alan"],"landscape":["manzara"],"hills":["Tepeler"],"checkbox":["Onay kutusu"],"check":["i\u015faretle"],"map":["Harita"],"widgets":["bile\u015fenler"],"square":["Kare"],"boxes":["kutular"],"box":["kutu"],"waves":["Dalgalar"],"radio":["Radyo"],"wifi":["wifi"],"deliver":["teslim et"],"send":["G\u00f6nder"],"comment":["yorum yap"],"respond":["yan\u0131tla"],"reply":["Yan\u0131tla"],"letter":["mektup"],"read":["oku"],"hub":["Merkez"],"connect":["ba\u011flan"],"usb":["usb"],"mac":["mac"],"surface":["y\u00fczey"],"ipad":["ipad"],"office":["ofis"],"desk":["masa"],"apple":["apple"],"like":["be\u011fen"],"favorite":["be\u011fen"],"vote":["oy ver"],"rate":["puan ver"],"kiss":["\u00f6p\u00fcc\u00fck"],"valentine":["sevgililer g\u00fcn\u00fc"],"shape":["\u015fekil"],"love":["kalp"],"typography":["tipografi"],"marker":["\u0130\u015faretleyici"],"pencil":["kalem"],"font":["Yaz\u0131 Tipi"],"type":["t\u00fcr"],"art":["sanat"],"doodle":["Karalama"],"drawing":["\u00e7izim"],"greek":["yunan"],"joy":["keyif"],"fun":["e\u011flence"],"smile":["g\u00fclme"],"emoticon":["\u0130fade"],"emotion":["duygu"],"happy":["mutlu"],"data":["veri"],"dots":["noktalar"],"graph":["grafik"],"chart":["tablo"],"pie":["pasta dilimi"],"stats":["istatistikler"],"math":["matematik"],"round":["yuvarlak"],"plus":["art\u0131"],"insert":["yerle\u015ftir"],"circle":["Daire"],"minus":["eksi"],"add":["ekle"],"paintbrush":["boya f\u0131r\u00e7as\u0131"],"paint":["Boya"],"colors":["renkler"],"palette":["palet"],"producer":["yap\u0131mc\u0131"],"director":["direkt\u00f6r"],"videography":["videografi"],"collection":["koleksiyon"],"aperture":["A\u00e7\u0131kl\u0131k"],"camera":["Kamera"],"photography":["foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131k"],"photographer":["foto\u011fraf\u00e7\u0131"],"photo":["foto\u011fraf"],"device":["cihaz"],"computer":["bilgisayar"],"headphones":["kulakl\u0131k"],"bose":["bose"],"beats":["beats"],"audio":["Ses"],"creative":["yarat\u0131c\u0131"],"artist":["sanat\u00e7\u0131"],"song":["\u015fark\u0131"],"podcast":["podcast yay\u0131n\u0131"],"microphone":["mikrofon"],"music":["m\u00fczik"],"design":["tasar\u0131m"],"gutenberg":["gutenberg"],"build":["Olu\u015fturun"],"block":["blok"],"blocks":["Bloklar"],"Upload a media file or pick one from your media library":["Bir ortam dosyas\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya medya kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir dosya se\u00e7in"],"Display images in an offset brick pattern gallery.":["G\u00f6rselleri tu\u011fla desenli, kayd\u0131rma efektli bir galeride g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Book Appointment":["Randevu Al"],"Afternoon":["\u00d6\u011fleden Sonra"],"Morning":["G\u00fcnd\u00fcz"],"Time":["Saat"],"Appointment":["Randevu"],"Notes?":["Notlar\u0131n\u0131z var m\u0131?"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"],"Will you be attending?":["Kat\u0131lacak m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Plus one":["Art\u0131 bir"],"Contact Us":["irtibat ki\u015fisi"],"Contact":["irtibat ki\u015fisi"],"You may use the following tags in the subject field: ":["Konu alan\u0131nda \u015fu etiketleri kullanabilirsiniz: "],"name":["isim"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri yaz\u0131s\u0131 ekleyin..."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Add title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"Menu title\u2026":["Men\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131..."],"Add button\u2026":["D\u00fc\u011fme ekleyin..."],"Write text\u2026":["Metin yaz\u0131n..."],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u0131n..."],"Add content\u2026":["\u0130\u00e7erik ekleyin..."],"Add heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"links":["ba\u011flant\u0131lar"],"Social Profiles":["Sosyal Profiller"],"Icon & Text":["Simge ve Metin"],"Text":["Metin"],"Mask":["Maskele"],"social":["sosyal"],"Share":["Payla\u015f"],"Pointed":["Sivri"],"Triangle":["\u00dc\u00e7gen"],"Rounded":["Yuvarlak"],"Sloped":["E\u011fimli"],"Angled":["K\u00f6\u015feli"],"Hills":["Tepeler"],"Wavy":["Dalgal\u0131"],"separator":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Shape Divider":["\u015eekil B\u00f6l\u00fcc\u00fc"],"features":["\u00f6zellikler"],"Services":["Hizmetler"],"Write description\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Service":["Hizmet"],"layouts":["sayfa d\u00fczenleri"],"columns":["s\u00fctunlar"],"rows":["sat\u0131rlar"],"Pricing Table Item":["Fiyat Tablosu \u00d6\u011fesi"],"comparison":["kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma"],"landing":["giri\u015f sayfas\u0131"],"Pricing Table":["Fiyat Tablosu"],"slider":["slayt g\u00f6sterisi arac\u0131"],"Display posts or an external blog feed as a carousel.":["Yaz\u0131lar\u0131 veya harici blog beslemelerini d\u00f6ng\u00fc tasar\u0131m\u0131yla yay\u0131nlay\u0131n."],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131k yok)"],"RSS Feed":["RSS Beslemesi"],"Horizontal":["Yatay"],"rss":["rss"],"latest":["en yeniler"],"blog":["blog"],"posts":["yaz\u0131lar"],"Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards.":["Yaz\u0131lar\u0131 veya RSS beslemelerini y\u0131\u011f\u0131n halindeki veya yatay kartlar bi\u00e7iminde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Posts":["Yaz\u0131lar\u0131"],"video":["video"],"image":["g\u00f6rsel"],"directions":["y\u00f6nergeler"],"google":["google"],"maps":["haritalar"],"address":["adres"],"Map":["Harita"],"paragraph":["paragraf"],"Highlight":["Vurgula"],"Secondary button\u2026":["\u0130kincil d\u00fc\u011fme..."],"Add hero heading\u2026":["Ana ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"button":["d\u00fc\u011fme"],"Hero":["Ana "],"Edit %s URL":["%s URL\u2019sini d\u00fczenle"],"Return to %s":["\u015euraya d\u00f6n: %s"],"code":["kod"],"Gist":["Gist Dosyas\u0131"],"animated":["animasyonlu"],"Gif":["Gif"],"input":["giri\u015f"],"A hidden text field for collecting additional data.":["Ek veri toplamak i\u00e7in gizli metin alan\u0131."],"url":["url"],"hyperlink":["k\u00f6pr\u00fc ba\u011flant\u0131"],"A text field for collecting a URL.":["URL toplamaya y\u00f6nelik bir alan."],"A checkbox field with multiple options where multiple choices can be made.":["Birden fazla se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli bir onay kutusu alan\u0131."],"dropdown":["a\u00e7\u0131l\u0131r liste"],"A dropdown field with multiple options where only one choice can be made.":["Yaln\u0131zca bir se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli alan."],"multiline text":["\u00c7ok sat\u0131rl\u0131 metin"],"message text":["ileti metni"],"text":["metin"],"Textarea":["Metin alan\u0131"],"fax":["faks"],"mobile":["mobil"],"cell":["h\u00fccre"],"cellular":["h\u00fccresel"],"telephone":["telefon"],"option":["Se\u00e7enek"],"select":["Se\u00e7"],"choose":["Se\u00e7"],"Radio":["Radyo"],"last name":["soyismi"],"first name":["isim"],"mail":["posta"],"e-mail":["e-posta"],"year":["y\u0131l"],"month":["ay"],"day":["g\u00fcn"],"calendar":["takvim"],"contact":["irtibat ki\u015fisi"],"about":["hakk\u0131nda"],"email":["e-posta"],"Food Item":["Yemek \u00d6\u011fesi"],"List":["Liste"],"Grid":["Da\u011f\u0131t\u0131ml\u0131"],"menu":["men\u00fc"],"restaurant":["restoran"],"Food & Drinks":["Yiyecek ve \u0130\u00e7ecekler"],"Features":["\u00d6zellikler"],"This is a feature block that you can use to highlight features.":["Bu blok, \u00f6zellikleri vurgulamak i\u00e7in kullanabilece\u011finiz bir \u00f6zellik blo\u011fudur."],"Add feature content":["\u00d6zellik i\u00e7eri\u011fi ekleyin..."],"Feature Title":["\u00d6zellik Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Add feature title\u2026":["\u00d6zellik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ekleyin..."],"Feature":["\u00d6zellik"],"Fullwidth":["Tam Geni\u015flikli"],"Line":["Sat\u0131r"],"Dot":["Nokta"],"spacer":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Dynamic HR":["Dinamik YK"],"Column":["S\u00fctun"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Layered":["Katmanl\u0131"],"Tiled":["B\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f"],"Collage":["Kolaj"],"twitter":["twitter"],"share":["payla\u015f"],"Click to Tweet":["Tweet G\u00f6ndermek i\u00e7in T\u0131klay\u0131n"],"Contain":["Kapsa"],"Cover":["Man\u015fet"],"Auto":["Oto"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011fma"],"call to action":["eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"cta":["cta"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Author link\u2026":["Yazar ba\u011flant\u0131s\u0131..."],"Drop to upload as avatar":["Avatar olarak kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in b\u0131rak\u0131n"],"profile":["profil"],"biography":["biyografi"],"Author":["Yazar"],"Error":["Hata"],"Warning":["Uyar\u0131"],"Success":["Ba\u015far\u0131l\u0131"],"Info":["Bilgi"],"message":["mesaj"],"notice":["uyar\u0131"],"Alert":["Bildirim"],"Write accordion item title\u2026":["Akordeon \u00f6\u011fe ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin..."],"Accordion Item":["Akordeon \u00d6\u011fe"],"faq":["sss"],"tabs":["sekmeler"],"Accordion":["Akordeon"],"Top Wave":["\u00dcst Dalga"],"Bottom Wave":["Alt Dalga"],"3D":["3D"],"Circular":["Dairesel"],"Checkbox":["Onay kutusu"],"Media Card":["Ortam Kart\u0131"],"lightbox":["\u0131\u015f\u0131k kutusu"],"Aubergine":["Patl\u0131can Tonu"],"Night":["Gece"],"Silver":["G\u00fcm\u00fc\u015f"],"Standard":["Standart"],"seal":["m\u00fch\u00fcr"],"awards":["\u00f6d\u00fcller"],"testimonials":["deneyimler"],"proof":["kan\u0131t"],"clients":["istemciler"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"Dark":["Karanl\u0131k"],"photos":["foto\u011fraflar"],"gallery":["galeri"],"Capitalize":["B\u00fcy\u00fck Harf Yap"],"Lowercase":["K\u00fc\u00e7\u00fck Harf"],"Primary button\u2026":["Birincil d\u00fc\u011fme..."],"Bold":["Kal\u0131n"],"Filled":["Dolu"],"Outlined":["Ana Hatl\u0131"],"icons":["simgeler"],"Icon":["Simge"],"Toggle to display the %s inline.":["%s sat\u0131r i\u00e7ini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in \u00e7ubu\u011fu kayd\u0131r\u0131n."],"Displaying the %s inline.":["Sat\u0131r i\u00e7i %s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Inline %s":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i %s"],"Update":["G\u00fcncelleme"],"Fire":["Ate\u015f"],"School":["Okul"],"Snowflake":["Kar Tanesi"],"Shipping":["G\u00f6nderim"],"Layers":["Katmanlar"],"Flare":["Alev"],"New":["Yeni"],"Translate":["\u00c7evirmek"],"Fingerprint":["Parmak \u0130zi"],"Extension":["Uzant\u0131"],"Credit Card":["Kredi Kart\u0131"],"Build":["Olu\u015fturun"],"Flower":["\u00c7i\u00e7ek"],"Cake":["Pasta"],"Couch":["Kanepe"],"Dining":["Yemek"],"City":["\u015eehir"],"Globe":["K\u00fcre"],"Waves":["Dalgalar"],"Mountains":["Da\u011flar"],"Marker":["\u0130\u015faretleyici"],"Blocks":["Bloklar"],"Signal":["Sinyal"],"Send":["G\u00f6nder"],"Reply":["Yan\u0131tla"],"Hub":["Merkez"],"Keyboard":["Tu\u015f Tak\u0131m\u0131"],"Watch":["\u0130zle"],"Laptop":["Diz\u00fcst\u00fc bilgisayar"],"Devices":["Cihazlar"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Star":["Y\u0131ld\u0131z ekle"],"Heart":["Kalp"],"Doodle":["Karalama"],"Functions":["Fonksiyonlar"],"Emoticon":["\u0130fade"],"Poll":["Anket"],"Scatter Plot":["Da\u011f\u0131l\u0131m"],"Pie Chart":["Pasta Grafi\u011fi"],"Minus Circle":["Eksi Daire"],"Add Circle":["Daire Ekleyin"],"Brush":["F\u0131r\u00e7a"],"Paint":["Boya"],"Color Picker":["Renk Se\u00e7ici"],"Color Lens":["Renk Lensi"],"Video":["Video"],"Gallery":["Galeri"],"Camera":["Kamera"],"Aperture":["A\u00e7\u0131kl\u0131k"],"Voice":["Ses"],"Volume":["Ses D\u00fczeyi"],"Headset":["Kulakl\u0131k"],"Album":["Alb\u00fcm"],"Audio":["Ses"],"Vintage Filter":["Klasik S\u00fczge\u00e7"],"Original":["Orijinal"],"Percentage":["Y\u00fczde"],"Em":["Em"],"Pixel":["Piksel"],"Hidden":["Gizli"],"Website":["Web Sitesi"],"Select":["Se\u00e7"],"Retrieve an External Feed":["Harici Beslemeyi kaydedin"],"Date":["Tarih"],"Phone":["Telefon"],"Read more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 okuyun"],"Choose one":["Se\u00e7im yap\u0131n"],"A field for requesting date selections with a date picker.":["Tarih se\u00e7me arac\u0131yla tarih se\u00e7im talebinde bulunabilece\u011finiz alan."],"A field for collecting a validated email address.":["Do\u011frulanan e-posta adreslerinin toplanmas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lan alan."],"A text field for collecting the first and last names.":["\u0130sim ve soyismi toplamak i\u00e7in kullan\u0131lan metin alan\u0131."],"A field with multiple options where only one choice can be made.":["Yaln\u0131zca bir se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli alan."],"Invalid API key, or too many requests":["API anahtar\u0131 ge\u00e7ersiz veya \u00e7ok say\u0131da istek var"],"Choose icon size preset":["Simge boyutu \u00f6n ayar\u0131n\u0131 se\u00e7in"],"Write option\u2026":["Se\u00e7enek ekleyin..."],"Remove Option":["Se\u00e7ene\u011fi Kald\u0131r"],"Blog Posts":["Blog G\u00f6nderileri"],"Use URL":["URL kullan\u0131n"],"Add a contact form to your page.":["Sayfan\u0131za basit bir ileti\u015fim formu ekleyin."],"Popular":["Pop\u00fcler"],"Fine control options are enabled.":["\u0130nce kontrol se\u00e7enekleri etkinle\u015ftirildi."],"Toggle to enable map control options.":["Harita kontrol se\u00e7eneklerini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Use External Feed":["Harici Beslemeyi kullan\u0131n"],"No posts found. Start publishing or add posts from an RSS feed.":["Hi\u00e7bir yaz\u0131 bulunamad\u0131.  beslemesi kullanarak yaz\u0131 ekleyin veya yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 yay\u0131mlamaya ba\u015flay\u0131n."],"Saved":["Kaydedildi"],"Showing the fullscreen map control.":["Tam ekran harita kontrol\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show the street view control at the bottom right.":["Sa\u011f altta sokak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc harita kontrol\u00fcn\u00fc g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the street view map control.":["Sokak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in harita kontrol\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Need help?":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Get a key":["Anahtar al\u0131n"],"Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to use the new key.":["Google Haritalar API anahtar\u0131 ekleyin. Bu API anahtar\u0131n\u0131 g\u00fcncelledi\u011finizde t\u00fcm haritalar\u0131n\u0131z yeni anahtar\u0131 kullan\u0131r."],"Toggle to show the fullscreen map control.":["Tam ekran harita kontrol\u00fcn\u00fc g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable zooming in and out on the map with zoom controls.":["Harita \u00fczerinde yak\u0131nla\u015ft\u0131rma kontrollerini kullanarak yak\u0131nla\u015ft\u0131rma ve uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing map zoom controls.":["Harita yak\u0131nla\u015ft\u0131rma kontrolleri g\u00f6steriliyor."],"Toggle to enable switching between standard and satellite maps.":["Standart ve uydu harita g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapma \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Switching between standard and satellite map views is enabled.":["Standart ve uydu harita g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapma \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirildi."],"A phone number to allow visitors to give you a phone number.":["Ziyaret\u00e7ilerin size telefon numaras\u0131n\u0131 vermesini sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131lan alan."],"Showing the publish date.":["Yay\u0131mlanma tarihi g\u00f6steriliyor."],"Enter a location or address to drop a pin on a Google map.":["Google haritas\u0131 \u00fczerinde raptiye b\u0131rakmak i\u00e7in konum veya adres girin."],"Cancel":["\u0130ptal"],"Search for a place or address\u2026":["Yer veya adres aray\u0131n..."],"Height for the map in pixels":["Piksel cinsinden harita i\u00e7in y\u00fckseklik"],"Zoom Level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma D\u00fczeyi"],"Edit RSS URL":["RSS URL\u2019sini d\u00fczenleyin"],"Image on left":["Soldaki g\u00f6rsel"],"Image on right":["Sa\u011fdaki g\u00f6rsel"],"RSS URLs are generally located at the \/feed\/ directory of a site.":[" URL\u2019leri, sitelerin genellikle \/feed\/ dizininde bulunur."],"Toggle to show the publish date.":["Yay\u0131mlanma tarihini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Max words in content":["\u0130\u00e7erikteki maksimum s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Toggle to show the post content.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the post content.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steriliyor."],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Post Carousel":["Yaz\u0131 D\u00f6ng\u00fcs\u00fc"],"Circle":["Daire"],"Square":["Kare"],"https:\/\/houzz.com\/":["https:\/\/houzz.com\/"],"https:\/\/yelp.com\/":["https:\/\/yelp.com\/"],"https:\/\/youtube.com\/":["https:\/\/youtube.com\/"],"https:\/\/linkedin.com\/":["https:\/\/linkedin.com\/"],"https:\/\/pinterest.com\/":["https:\/\/pinterest.com\/"],"https:\/\/instagram.com\/":["https:\/\/instagram.com\/"],"https:\/\/twitter.com\/":["https:\/\/twitter.com\/"],"https:\/\/facebook.com\/":["https:\/\/facebook.com\/"],"Grow your audience with links to social media profiles.":["Sosyal medya profillerinize ba\u011flant\u0131lar ekleyerek hedef kitlenizi b\u00fcy\u00fct\u00fcn"],"palette design colors artist paint creative media":["palet tasar\u0131m renkler sanat\u00e7\u0131 boya yarat\u0131c\u0131 ortam"],"Link URL":["Ba\u011flant\u0131 URL'si"],"No results found.":["Bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Custom":["\u00d6zel"],"Apply custom size":["\u00d6zel boyutu uygula"],"Reset icon size":["Simge boyutunu s\u0131f\u0131rlay\u0131n"],"Add a stylized graphic symbol to communicate something more.":["Daha fazla \u015fey anlatmak i\u00e7in bi\u00e7imlendirilmi\u015f grafik sembol ekleyin."],"Share on LinkedIn":["LinkedIn\u2019de Payla\u015f"],"Reddit":["Reddit"],"Google":["Google"],"Tumblr":["Tumblr"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Icons":["Simgeler"],"Toggle to use official colors from each social media platform.":["Her sosyal medya platformunun kendisine ait resmi renklerini kullanmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Share button colors are enabled.":["Payla\u015f d\u00fc\u011fmesi renkleri etkinle\u015ftirildi."],"Add social sharing links to help you get likes and shares.":["G\u00f6nderilerinizin be\u011fenilmesine ve payla\u015f\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacak sosyal payla\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyin."],"Flip vertically":["Dikey \u00e7evir"],"Flip horiztonally":["Yatay \u00e7evir"],"Add a shape divider to visually distinquish page sections.":["Sayfan\u0131n b\u00f6l\u00fcmlerini g\u00f6zle g\u00f6r\u00fcl\u00fcr bir \u015fekilde birbirinden ay\u0131rmak i\u00e7in bir \u015fekil b\u00f6l\u00fcc\u00fc ekleyin."],"Toggle to stack buttons on mobile.":["Mobilde d\u00fc\u011fmeleri y\u0131\u011fmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Stacking buttons on mobile.":["Mobilde d\u00fc\u011fmeleri y\u0131\u011fma"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Prompt visitors to take action with multiple buttons, side by side.":["Yan yana yerle\u015ftirece\u011finiz d\u00fc\u011fmeler arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ziyaret\u00e7ilerinizi i\u015flem yapmaya y\u00f6nlendirin."],"Carousel":["D\u00f6ng\u00fc"],"Thumbnails":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler"],"Toggle for percentage based height.":["Y\u00fczde temelli y\u00fckseklik i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Percentage based height is activated.":["Y\u00fczde temelli y\u00fckseklik etkinle\u015ftirildi."],"Toggle to show thumbnails.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimleri g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing thumbnail navigation.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimlerle gezinti b\u00f6l\u00fcm\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Display multiple images in a beautiful carousel gallery.":["D\u00f6ng\u00fc galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images.":["Bu metnin yerine karttaki g\u00f6rselin yan\u0131nda yer alacak a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 bir metin koyun. Ard\u0131ndan bu karta d\u00fc\u011fme, liste veya g\u00f6rsel gibi daha fazla blok ekleyin."],"Media on left":["Soldaki medya"],"Media on right":["Sa\u011fdaki medya"],"Toggle to add an %s shadow":["%s g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing %s shadow.":["%s g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Toggle to add a card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Add an image or video with an offset card side-by-side.":["Ofset kart ile yan yana bir g\u00f6rsel veya video ekleyin"],"Drop to replace media":["Yenilemek i\u00e7in ortam \u00f6\u011fesini b\u0131rak\u0131n"],"media":["ortam"],"Edit media":["Ortam \u00f6\u011fesini d\u00fczenleyin"],"Masonry":["\u00d6rme Duvar D\u00fczeni"],"Add rounded corners to the gallery items.":["Galeri \u00f6\u011felerine yuvarlak k\u00f6\u015feler ekleyin."],"Display multiple images in an organized masonry gallery.":["Derlenmi\u015f bir \u00f6rme duvar d\u00fczeni galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Logos & Badges":["Logolar ve Rozetler"],"Edit logos":["Logolar\u0131 d\u00fczenle"],"Black & White":["Siyah - Beyaz"],"Add logos, badges, or certifications to build credibility.":["G\u00fcven kazanmak i\u00e7in logo, rozet veya sertifika ekleyin."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Save":["Kaydet"],"Get help":["Yard\u0131m al\u0131n"],"My keys":["Anahtarlar\u0131m"],"Generate keys":["Anahtarlar olu\u015fturun"],"Add your reCAPTCHA site and secret keys to protect your form from spam.":["Formunuzu istenmeyen e-postalara kar\u015f\u0131 korumak i\u00e7in reCAPTCHA site ve gizli anahtarlar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Google reCAPTCHA":["Google reCAPTCHA"],"Subject":["Konu"],"name@example.com":["ad@ornek.com"],"Email address":["E-posta adresi"],"%s are not valid email addresses.":["%s ge\u00e7ersiz e-posta adresleridir."],"%s and %s are not valid email addresses.":["%s ve %s ge\u00e7ersiz e-posta adresleridir."],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7ersiz bir e-posta adresidir."],"A text box for longer responses.":["Daha uzun yan\u0131tlar i\u00e7in metin kutusu."],"Add text\u2026":["Metin ekleyin..."],"Subject example":["Konu \u00f6rne\u011fi"],"Toggle to add a last name field.":["Soyismi alan\u0131 eklemek d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing both first and last name fields.":["Hem isim hem de soyismi alanlar\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Height for the dynamic separator element in pixels.":["Dinamik ay\u0131ra\u00e7 \u00f6\u011fesi i\u00e7in piksel cinsinden y\u00fckseklik."],"Add a resizable spacer between other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131n aras\u0131na yeniden boyutland\u0131r\u0131labilir bir ay\u0131r\u0131c\u0131 ekleyin."],"Add a quote to tweet\u2026":["Tweet\u2019lenecek bir al\u0131nt\u0131 ekleyin..."],"Username":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Twitter Username":["Twitter Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"],"Button Color":["D\u00fc\u011fme Rengi"],"The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on Twitter.":["Twitter\u2019da blog sayfan\u0131z\u0131, web sitenizi ve i\u015fletmenizi tan\u0131tarak bunlar\u0131n reklam\u0131n\u0131 yapman\u0131n en kolay yolu."],"Add a quote for readers to tweet via Twitter.":["Okuyucular\u0131n Twitter\u2019da payla\u015fabilece\u011fi bir al\u0131nt\u0131 ekleyin."],"$0.00":["0,00 USD"],"Add description\u2026":["A\u00e7\u0131klama ekleyin..."],"Hot":["\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar"],"Toggle to show the price for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the price for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n g\u00f6steriliyor."],"Price":["Fiyat"],"Toggle to show an image for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin bir g\u00f6rselini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing an image for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin g\u00f6rseli g\u00f6steriliyor."],"Image":["G\u00f6rsel"],"A food and drink item within the Food & Drinks block.":["Yiyecek ve \u0130\u00e7ecek blo\u011funda yer alan bir yiyecek veya i\u00e7ecek \u00f6\u011fesi."],"Vegan":["Vegan"],"Pescatarian":["Pesketaryen"],"Gluten Free":["Glutensiz"],"Vegetarian":["Vejetaryen"],"Spicier":["Daha Baharatl\u0131"],"Spicy":["Baharatl\u0131"],"Toggle to show the price of each item.":["Her bir \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the price of each item":["Her bir \u00f6\u011fenin fiyat\u0131 g\u00f6steriliyor"],"Prices":["Fiyatlar"],"Toggle to show images for each item.":["Her bir \u00f6\u011fenin g\u00f6rsellerinin g\u00f6sterilmesi i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing images for each item":["Her bir \u00f6\u011fe i\u00e7in g\u00f6rseller g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Display a menu or price list.":["Men\u00fc veya fiyat listesi sergileyin."],"Select the number of columns for this row.":["Bu sat\u0131r i\u00e7in s\u00fctun say\u0131s\u0131n\u0131 belirleyin."],"Select a layout for this %s column row.":["\u015eimdi bu %s s\u00fctunlu sat\u0131r i\u00e7in bir sayfa d\u00fczeni se\u00e7in."],"Row":["Sat\u0131r"],"Add background to row":["Sat\u0131ra arka plan ekleyin"],"four":["d\u00f6rt"],"three":["\u00fc\u00e7"],"two":["iki"],"one":["bir"],"Change row block layout":["Sat\u0131r blok d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirin"],"Quarters":["\u00c7eyrek D\u00f6nem"],"Thirds":["\u00dc\u00e7l\u00fck"],"Add background to column":["Ana s\u00fctuna arka plan ekleyin"],"Width":["Geni\u015flik"],"Space around the container.":["Kapsay\u0131c\u0131n\u0131n etraf\u0131ndaki alan."],"An immediate child of a row.":["Sat\u0131r\u0131n bir alt sat\u0131r\u0131."],"Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you\u2019d like to the columns.":["S\u00fctun bloklar\u0131na yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir sarmalay\u0131c\u0131 ekledikten sonra s\u00fctunlara istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Plan %d":["Plan %s"],"Change pricing table count":["Fiyat tablolar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Four Pricing Tables":["D\u00f6rt Fiyat Tablosu"],"Three Pricing Tables":["\u00dc\u00e7 Fiyat Tablosu"],"Two Pricing Tables":["\u0130ki Fiyat Tablosu"],"One Pricing Table":["Bir Fiyat Tablosu"],"Add pricing tables to help visitors compare products and plans.":["Ziyaret\u00e7ilerin fiyatlar\u0131 ve planlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilmesi i\u00e7in fiyat tablolar\u0131 ekleyin."],"Add features":["\u00d6zellik ekleyin"],"$":["$"],"Plan A":["A Plan\u0131"],"Buy Now":["\u015eimdi Sat\u0131n Al"],"A pricing table to help visitors compare products and plans.":["Ziyaret\u00e7ilerin fiyatlar\u0131 ve planlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilmesi i\u00e7in fiyat tablosu."],"Supporting Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill on this page.":["Bu sayfaya bir JavaScript polyfill\u2019i y\u00fckleyerek Internet Explorer\u2019\u0131 desteklemek."],"Add support for Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill.":["Bir JavaScript polyfill\u2019i y\u00fckleyerek Internet Explorer deste\u011fi ekleyin."],"Organize content within collapsable accordion items.":["Akordeon \u00f6\u011felerde yer alan i\u00e7erikleri organize edin."],"Toggle to set this accordion item to be open by default.":["Bu akordeon \u00f6\u011feyi varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131k ayarlamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Accordion item is open by default.":["Akordeon \u00f6\u011fe varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131kt\u0131r."],"Add collapsable accordion items to accordions.":["Akordeonlara daralt\u0131labilir akordeon \u00f6\u011feler ekleyin."],"Add up to four columns of small notes for your product or service.":["\u00dcr\u00fcn veya hizmetinize \u00fc\u00e7 s\u00fctuna kadar k\u00fc\u00e7\u00fck notlar ekleyebilirsiniz."],"Add as background":["Arka plan olarak ekleyin"],"A singular child column within a parent features block.":["\u00dcst \u00f6zellik blo\u011funun i\u00e7inde yer alan tekil alt s\u00fctun."],"An alert is a message that displays outside the flow of typical content. Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an action.":["Uyar\u0131lar, genel i\u00e7eri\u011fin d\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6sterilen mesajlard\u0131r. Uyar\u0131lar, okuyucular\u0131n genellikle eyleme ge\u00e7mesini gerektiren ba\u011flamsal geri bildirimlerdir."],"This is an alert block":["Bu bir uyar\u0131 blo\u011fudur"],"Provide contextual feedback messages or notices.":["Ba\u011flamsal geri bildirim mesajlar\u0131 veya bildirimler sa\u011flay\u0131n."],"Edit Location":["Konumu D\u00fczenle"],"Add an address or location to drop a pin on a Google map.":["Google haritas\u0131 \u00fczerinde i\u015faretlenecek bir adres veya konum ekleyin."],"Google Map":["Google Haritalar"],"Toggle to show call to action buttons.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmelerini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the call to action buttons.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmeleri g\u00f6steriliyor."],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Styles":["Stiller"],"Add up to four columns of services to display.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in en fazla d\u00f6rt s\u00fctun ekleyin."],"Toggle to show a call to action button.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmesini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing the call to action button.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmesi g\u00f6steriliyor."],"A single service item within a services block.":["Hizmetler blo\u011fundaki tek bir hizmet \u00f6\u011fesi."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Assemble images into a beautiful collage gallery.":["G\u00f6rselleri bir araya getirerek, harika bir kolaj galerisi olu\u015fturun."],"Write a biography that distills objective credibility and authority to your readers\u2026":["Okuyucular\u0131n\u0131z\u0131n nezdinde tarafs\u0131z bir \u015fekilde g\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 kazanman\u0131z\u0131 sa\u011flayacak bir biyografi yaz\u0131n..."],"Write author name\u2026":["Yazar\u0131n ismini yaz..."],"Edit avatar":["Avatar\u0131 d\u00fczenleyin"],"Born to express, not to impress. A maker making the world I want.":["G\u00f6z boyamak i\u00e7in de\u011fil, t\u00fcm d\u00fcr\u00fcstl\u00fc\u011f\u00fcmle var olmak i\u00e7in buraday\u0131m. \u00dcrettiklerimle istedi\u011fim d\u00fcnyay\u0131 yaratmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum."],"Add an author biography to build credibility and authority.":["G\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 in\u015fa etmek \u00fczere bir yazar biyografisi ekleyin."],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki %1$d %2$d s\u0131ral\u0131 g\u00f6rsel"],"Stacked":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Lightbox":["I\u015f\u0131k Kutusu"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Toggle to enable the image lightbox.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Image lightbox is enabled.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusu etkin."],"Toggle to show media captions.":["Ortam resim yaz\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing captions for each media item.":["Her ortam \u00f6\u011fesi i\u00e7in resim yaz\u0131s\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images.":["Uygun galeri alan\u0131n\u0131 b\u00fct\u00fcn\u00fcyle tam geni\u015flikli g\u00f6rsellerle doldurmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Fullwidth images are enabled.":["Tam geni\u015flikli g\u00f6rseller etkinle\u015ftirildi."],"Display multiple images in a single column stacked gallery.":["Tek s\u00fctunluk y\u0131\u011f\u0131n galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Loading Gist":["Gist Y\u00fckleme"],"Add GitHub Gist URL\u2026":["GitHub Gist URL\u2019si ekleyin..."],"Gist Meta":["Gist Meta Verisi"],"Gist File":["Gist Dosyas\u0131"],"Gist URL":["Gist URL\u2019si"],"Toggle to show the gist meta data.":["Gist meta verilerini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing gist meta data.":["Gist meta verileri g\u00f6steriliyor."],"Embed GitHub gists by adding a gist link.":["Gist ba\u011flant\u0131s\u0131 ekleyerek GitHub gist\u2019lerini g\u00f6m\u00fcl\u00fc hale getirin."],"View this gist on GitHub":["Bu Gist\u2019i GitHub\u2019da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Search for gifs":["GIF dosyas\u0131 aray\u0131n"],"Search for that perfect gif on Giphy":["Akl\u0131n\u0131zdaki o m\u00fckemmel GIF dosyas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in Giphy\u2019de arama yap\u0131n"],"This gif has an empty alt attribute":["Bu GIF dosyas\u0131n\u0131n ALT niteli\u011fi bo\u015f"],"Remove gif":["GIF dosyas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rseli sadece dekoratif ama\u00e7l\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z bu k\u0131sm\u0131 bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Pick a gif, any gif.":["Diledi\u011finiz GIF dosyas\u0131n\u0131 se\u00e7in, herhangi biri olur."],"Toggle to remove any bottom margin.":["Alt alan bo\u015flu\u011funu kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add bottom margin back.":["Alt alan bo\u015flu\u011funu tekrar eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to remove any top margin.":["\u00dcst alan bo\u015flu\u011funu kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add top margin back.":["\u00dcst alan bo\u015flu\u011funu tekrar eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports.":["\u00d6\u011feleri daha k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6r\u00fcn\u00fcm pencerelerinde \u00fcst \u00fcste y\u0131\u011fmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Responsiveness is enabled.":["Duyarl\u0131l\u0131k etkinle\u015ftirildi."],"Toggle to display button as full width.":["D\u00fc\u011fmeyi tam geni\u015flikli olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Displaying as full width.":["Tam geni\u015flikli olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Reset image cropping options":["G\u00f6rsel k\u0131rpma se\u00e7eneklerini s\u0131f\u0131rla"],"Rotate clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcnde d\u00f6nd\u00fcr"],"Rotate counter-clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcn\u00fcn tersine d\u00f6nd\u00fcr"],"Crop settings image placeholder":["K\u0131rpma ayarlar\u0131 g\u00f6rseli yer tutucu"],"Ten Seconds":["On Saniye"],"Nine Seconds":["Dokuz Saniye"],"Eight Seconds":["Sekiz Saniye"],"Seven Seconds":["Yedi Saniye"],"Six Seconds":["Alt\u0131 Saniye"],"Five Seconds":["Be\u015f Saniye"],"Four Seconds":["D\u00f6rt Saniye"],"Three Seconds":["\u00dc\u00e7 Saniye"],"Two Seconds":["\u0130ki Saniye"],"One Second":["Bir Saniye"],"Draggable":["S\u00fcr\u00fcklenebilir"],"Autoplay":["Otomatik Oynatma"],"Toggle to scroll without fixed slides.":["Sabit slayt olmadan ekran\u0131 kayd\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Scrolling without fixed slides enabled.":["Sabit slaytlar etkinle\u015ftirilmeden ekran kayd\u0131rma etkin."],"Toggle to pause autoplay when hovered.":["\u00d6\u011fe \u00fczerinde gezinme s\u0131ras\u0131nda otomatik oynatmay\u0131 duraklatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Pausing autoplay when hovering.":["\u00d6\u011fe \u00fczerinde gezinme s\u0131ras\u0131nda otomatik oynatma duraklat\u0131l\u0131yor."],"Aligning slides to the center.":["Slaytlar ortaya hizalan\u0131yor."],"Aligning slides to the left.":["Slaytlar sola hizalan\u0131yor."],"Toggle to show dot navigation.":["Nokta ile gezintiyi g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing dot navigation.":["Noktal\u0131 gezinti se\u00e7ene\u011fi g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show slide navigation arrows.":["Slayt gezinti oklar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Showing slide navigation arrows.":["Slayt gezinti oklar\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Toggle to enable drag functionality.":["S\u00fcr\u00fckleme i\u015flevini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Dragging and flicking enabled.":["S\u00fcr\u00fckleme ve b\u0131rakma etkin."],"Automatically advance to the next slide.":["Otomatik olarak sonraki slayda ge\u00e7er."],"Advancing after %1$d %2$s.":["%1$d %2$s sonras\u0131nda ilerleme."],"second":["saniye"],"seconds":["saniye"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Custom color picker":["Ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f renk se\u00e7ici"],"Custom URL":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f URL"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosya se\u00e7in."],"%s Gallery":["%s Galerisi"],"Write caption\u2026":["Resim yaz\u0131s\u0131 yaz\u0131n..."],"Extra Large":["ilave"],"Size":["Boyut"],"Transform":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Font":["Yaz\u0131 Tipi"],"Change typography":["Tipografiyi de\u011fi\u015ftir"],"Apply filter":["Filtreyi uygula"],"Uppercase":["B\u00fcy\u00fck Harf"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Add highlighted text\u2026":["Vurgulanan metin ekleyin..."],"Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and emphasize important narrative.":["Anlat\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6nemli b\u00f6l\u00fcmlerin \u00fczerinde durarak dikkat \u00e7ekmek i\u00e7in paragraf metnini vurgulay\u0131n."],"Draw attention and emphasize important narrative.":["Anlat\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6nemli b\u00f6l\u00fcmlerin \u00fczerinde durarak dikkat \u00e7ekin."],"Period":["Nokta"],"Change layout":["Sayfa d\u00fczenini de\u011fi\u015ftir"],"Content width in pixels":["Piksel cinsinden i\u00e7erik geni\u015fli\u011fi"],"Height in pixels":["Piksel cinsinden y\u00fckseklik"],"Space inside of the container.":["Kapsay\u0131c\u0131 i\u00e7indeki alan."],"Add background to hero":["Ana site \u00fcst bilgisine arka plan ekleyin"],"Add hero content, which is typically an introductory area of a page accompanied by call to action or two.":["Genellikle bir veya iki eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla birlikte sayfan\u0131n giri\u015f k\u0131sm\u0131n\u0131 olu\u015fturan ana i\u00e7eri\u011fi ekleyin."],"An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a call to action.":["Sayfan\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir metin ve eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla ile beraber tan\u0131t\u0131c\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc."],"Huge":["\u00c7ok B\u00fcy\u00fck"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"None":["Yok"],"Remove background":["Arka Plan\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Toggle to loop the video.":["Videoyu d\u00f6ng\u00fcye sokmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Looping the background video.":["Arka Plan videosunu d\u00f6ng\u00fcye sokma."],"Toggle to mute the video.":["Videonun sesini kapatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Muting the background video.":["Arka Plan videosunun sesini kapatma."],"Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Position":["Konum"],"Repeat":["Yinele"],"Padding":["Dolgu"],"Apply":["Uygula"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Drop image to replace":["Yenilemek i\u00e7in g\u00f6rseli b\u0131rak\u0131n"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Toggle to enable fullscreen mode.":["Tam ekran modunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Fullscreen mode is enabled.":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi."],"Fullscreen":["Tam Ekran"],"Layout":["Sayfa D\u00fczeni"],"Required":["Zorunlu"],"Add label\u2026":["Etiket ekleyin..."],"Mobile %s":["Mobil %s"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Right":["Sa\u011f"],"Top":["\u00dcst"],"Sync":["Senkronize Et"],"Unsync":["E\u015fitlemeyi Kald\u0131r"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Turn off advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131n\u0131 kapat\u0131n"],"Select Units":["Birim Se\u00e7in"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Houzz":["Houzz"],"Yelp":["Yelp"],"YouTube":["YouTube"],"Pinterest":["Pinterest"],"Instagram":["Instagram"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Share on Reddit":["Reddit\u2019te Payla\u015f"],"Share on Google":["Google\u2019da Payla\u015f"],"Share on Tumblr":["Tumblr\u2019da Payla\u015f"],"Share via Email":["E-posta ile payla\u015f"],"Share on Pinterest":["Pinterest'te Payla\u015f"],"Share on Twitter":["Twitter'da Payla\u015f"],"Share on Facebook":["Facebook\u2019ta Payla\u015f"],"Message":["Mesaj"],"Last":["Son"],"First":["\u0130lk"],"Name":["Ad"],"Email":["E-posta"],"CoBlocks":["CoBlocks"]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks.js"}}