{"translation-revision-date":"2020-03-18 00:55:10+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Create a timeline of events.":["Etkinliklerin bir zaman \u00e7izelgesini olu\u015fturun."],"Timeline":["Zaman \u00c7izelgesi"],"An entry on the timeline":["Zaman \u00e7izelgesinde bir giri\u015f"],"Timeline Entry":["Zaman \u00c7izelgesi Giri\u015fi"],"Winter":["K\u0131\u015f"],"Fall":["Sonbahar"],"Summer":["Yaz"],"Spring":["\u0130lkbahar"],"Add New Entry":["Yeni Giri\u015f Ekle"],"Background Color":["Arka Plan Rengi"],"Color Settings":["Renk Ayarlar\u0131"]}},"comment":{"reference":"jetpack-timeline\/dist\/jetpack-timeline.js"}}