{"translation-revision-date":"2020-03-19 00:54:54+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Create a timeline of events.":["Skapa en tidslinje med h\u00e4ndelser."],"Timeline":["Tidslinje"],"An entry on the timeline":["En post p\u00e5 tidslinjen"],"Timeline Entry":["Tidslinjespost"],"Winter":["Vinter"],"Fall":["H\u00f6st"],"Summer":["Sommar"],"Spring":["V\u00e5r"],"Add New Entry":["L\u00e4gg till nytt inl\u00e4gg"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"jetpack-timeline\/dist\/jetpack-timeline.js"}}